<resources>
    <string name="app_name">Deimos</string>
    <string name="app_name2">TheVines</string>
    <string name="drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="user_name">Vladimir Luna</string>
    <string name="lector_qr">Lector QR</string>
    <string name="lector_ar">Lector AR</string>
    <string name="historico">Histórico</string>
    <string name="revista">Revista</string>
    <string name="facebook">Facebook</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="youtube">Youtube</string>
    <string name="sitioweb">Sitio Web</string>
    <string name="suscripcion">Suscripción</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_add_favourite">Add to Favourites</string>
    <string name="action_play_next">Play Next</string>
    <string name="backdrop_title">LOVE MUSIC</string>
    <string name="backdrop_subtitle">This season top 20 albums</string>

    <string name="almanegra_blanc">
        - Chardonnay \n
        - Zona Agrelo, Tupungato, Mendoza, Argentina\n
        - Añejado 12 meses en botella \n
        - Notas de cata: dorados con reflejos acerados intencidad
          aromatica frutal, notas a tostadas.
          Ideal para frutos de mar, ostras, langostas, carnes blancas.
    </string>
    <string name="almanegra_brut">
           - Malbec / Pinot noir\n
           - Método Champenoise, Non Vintage.\n
           - Nota de cata: delicadas burbujas, notas de cocktail, como
             fresa, arandanos y frutos secos, cuerpo medio y
            persistente final en boca
    </string>
    <string name="almanegra_2013">
           - Variedad: "Misterio".
        \n - Viñedos 100% Rivadavia, Mendoza.
        \n - Altura del viñedo: 980 msnm.
        \n - 16 m. en barricas de roble francés(40% nuevo).
        \n - Notas de cata: color cereza, borde granate,
            aroma expresivo, fresco, fruta madura, especiado, cacao.
    </string>

    <string name="almanegra_mblend_2013">
        - Viñedos: 50% Rivadavia, 10% Judín, 30% La Consulta,10% Agrelo.
        \n -Altura de viñedo: 890msnm.
        \n -12 m. en barricas de roble francés(25% nuevo).
        \n -Alc. Vol.: 14%.
        \n -Notas de  cata: Color cereza oscuro, aroma expresivo,
            potente fruta madura , roble cremoso.
    </string>
    <string name="granalmanegra_2012_2011">
        - Variedad: "Misterio".
        \n -Viñedos: 100% Rivadavia, Mendoza.
        \n -Altura de viñedo: 890 msnm.
        \n 16 meses en barricas de roble: 50% francés y 50% americano.
        \n -Alc. Vol.: 13.9%
    </string>
    <string name="padrillospinotnoir2016">
        -Viñedo: Gualtallary, Tupungato, Mendoza.
        \n - Notas de cata: vino de color rojizo, reflejos frambuesa,
        aroma de cereza, fresa, violetas y coco. Entrada en boca
        dulce.De buen volumen.
    </string>

    <string name="padrillosblend2008">
        - Varietales: 80% Syrah, 15% Malbec y 5% Bonarda.
        \n - Viñedo: El Pedernal, Mendoza.
        \n - Alc. Vol: 13.9%
        \n - 11 meses en barrica de roble francés de primer uso y
            roble americano de segundo y tercer uso.
    </string>

    <string name="padrillosmalbec20092017">
        - Viñedo: Valle de Uco, Mendoza.
        \n - 8 meses en barrica de roble francés y americano de tercer uso.
        \n - Alc. Vol: 13.9%
        \n - Notas de cata: perfil jóven, aromas florales, sabor a ciruelas, bayas secas.
    </string>

    <string name="siestamalbec2014">
        - Viñedos: Vistaflores Tunuyán, Mendoza.
        \n - Altura de viñedo: 1000 msnm.
        \n - Vendimia: última semana de abril.
        \n - Tiempo de roble: 14 meses.
        \n - Alcohol: 13.8%.
        \n - Tipo de roble: 70% francés y 30% americano
            (70% nuevo y 30% de primer y tercer uso).
        \n - Notas de cata: de color rojo brillante y obscuro.
        \n - Aromas puros de cereza negra, mora, aceituna negra y violetas.
           - Ligeramente tostado, jugoso y firme, con un poco de acidez que
             aun no se ha absorbido. Sugerentes notas de frutos secos estilo
             oporto que se unen con la firmeza tánica de persistente final.
    </string>

    <string name="siestapinotnoir2011">
        - Viñedos: Vistaflores Tunuyán, Mendoza.
        \n - Altura de viñedo: 1000 msnm.
        \n - Vendimia: última semana de abril.
        \n - Tiempo de roble: 13 meses.
        \n - Alcohol: 13.8%.
        \n - Tipo de roble: 100% francés.
        \n - Notas de cata: aromas de rosas y frutos rojos,
             con especias. En boca tiene una excelente acidez,
             mezclada con las frutas y lo aterciopelado de un buen Pinot Noir.
    </string>

    <string name="siestaCabernrtSauvignon2011">
           - Viñedos: Vistaflores Tunuyán, Mendoza.
        \n - Altura de viñedo: 1000 msnm.
        \n - Vendimia: última semana de abril.
        \n - Tiempo de roble: 14 meses.
        \n - Alcohol: 13.8%.
        \n - Tipo de roble: 80% francés y 20% americano
           (70% nuevo y 30% de primer y tercer uso).
        \n - Notas de cata: buen color rojo oscuro, brillante.
             Oscuros aromas de cereza negra, frambuesa, cuero y regaliz de
             roble chocolatoso. En boca cerezo negro, regaliz y sabores de
             con taninos sustanciales,pero de grano fino, gran amplitud y
             duración astuta.
    </string>

    <string name="SiestaBiodinamicoMalbec2014">

    </string>

    <string name="SiestaBiodinamicoCabernet2014">

    </string>

    <string name="SiestaBiodinamicoAuvignon2013">

    </string>

    <string name="gransientagiftBox">

    </string>

    <string name="animalMalbec2017">
        - Animal Malbec es un vino modernos, bien elaborado, cautivamente y
           accesible. Sabroso, de oscuro color rojo púrpura. En nariz, se muestra
           aromático, fresco, repleto de notas frutales (ciruelas, cerezas y
           grosellas), caracteristícas del varietal. En boca combina taninos suaves
           con una estructura elegante y personal.
        \n - Las notas frutadas se mezclan con un estilo directo, que afianza las
           cualidades de esta magnífica uva.
    </string>

    <string name="animalCabernetSauvignon2017">
        - Es un vino de un intenso color rojo muy limpio y brillante. En nariz
           es pleno, concentrado y con buena tipicidad. Pimienta, frutos rojos y negros,
           y una nota de eucalipto que lo hace muy fresco. En boca es elegante, carnoso
           y de muy buen cuerpo, con sus frutas algo confitadas. Tiene una estructura
           equilibrada y buena acidez.
    </string>

    <string name="animalChardonnay2018">
        - Animal Chardonnay se presenta amarillo pálido con reflejos verdes.
        \n En nariz se presentan aromas frutales, cítricos, con notas de levadura y
           pan tostado. En boca las burbujas son suaves, muy agradables y persistentes.
           Ideal para acompañar carnes blancas, mariscos y pescados.
    </string>

    <string name="tahuanMalbec2011">
           - Varietal: 100% Malbec
        \n - Viñedo: Vistaflores, Altamira, Mendoza.
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Altura de terreno: 1097 msnm.
        \n - 10 meses en barrica, 50% de roble francés y
             50% americano, 45% roble de primer uso y 55% de segundo y tercer uso.
        \n - Nota de cata: de color rojo oscuro brillante, mora y chocolate negro
             en nariz. En boca se confirmanlas las frutas negras, cereza regaliz
             negro y hierbas. Acidez de equilibrio armónico final con base de
             hierbas. Se mejorará con un año o dos de envejecimiento en botella.
    </string>

    <string name="tahuanBonarda2011">
           - Varietal: 100% Bonarda.
        \n - Viñedo: La vendimia, Rivadavia, Mendoza.
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Altura de terreno: 700 msnm.
        \n - 10 meses en barrica, 50% de roble francés y 50% americano,
           45% roble de primer uso y 55% de segundo y tercer uso.
        \n - Nota de cata: de color rojo oscuro. Aromas de ciruela, grosella,
             tabaco, moca y chocolate. En esencia los sabores de cereza, ciruela
             y hierbas muestran una dulzura atractiva y picante, termina en una
             ligera capa de taninos y un borde leve de acidez. Fácil de beber.
    </string>

    <string name="tahuanChardonnay2011">
           - Varietal: 100% Chardonnay.
        \n - Viñedo: Altamira, Mendoza.
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Altura de terreno: 1097 msnm.
        \n - 8 meses en barrica, 50% de roble francés y 50% americano,
           45% roble de primer uso y 55% de segundo y tercer uso.
        \n - Nota de cata: aceite de limón, ensalada de frutas, la naranja y
           el olor a mentol se profundizan en nariz. Amplio, redondo y muy
           rico, con fruta de hueso y los sabores de especias marrones
           ofreciendo presencia temprana. el final liso muestra una persistencia sutil.
    </string>
    <string name="tikaljubilo">
           - Cosecha 2008.
        \n - Variedad: 75% Cabernet, Sauvignon y 25% Malbec.
        \n - Alc. Vol. 14.5%
        \n - 12 meses en barrica de roble francés 30% nuevas y 70% de segundo uso.
        \n Color cereza, borde granate, aroma elegante, expresivo, fruta madura,
           roble cremoso.
    </string>

    <string name="tikalamorio20082013">
        - Cosecha 2013.
        \n - Variedad: 60% Malbec, 40% Cabernet Franc.
        \n - Valle de Uco, Mendoza.
        \n - 12 meses en barrica:70% de roble francés y 30% americano de
        \n segundo y tercer uso.
        \n Posee aromas de ahumado y cereza.
        \n Sabores penetrantes de cerezas rojas, negras y bayas. Muy seductor.
    </string>

    <string name="tikalPatriota2013">
        - Cosecha 2013.
        \n - Variedad: 60% Malbec, 40% Bonarda.
        \n - Alc. Vol. 14%
        \n - Un vino de paso firme, concentrado un carácter que se dirime
        \n entre frutal y vegetal.
    </string>

    //cava de Escorihuela gascon


    <string name="thepresidentblend">

    </string>

    <string name="miguelEscorihuela">
        - De color rojo violáceo intenso. Aromas a frutos rojos y casis,
        combinados con vainilla, chocolate y café aportados por su
        crianza en barricas. En boca se presenta intenso, de buena
        estructura y concentración. Suave y complejo, muy elegante
        y de persistente final.
        \n - 14 m. en barrica de roble de 1er. uso
    </string>

    <string name="donMiguelEscorihuela">
        - Su nariz es intensa y floral, con sutiles notas mentoladas
        y tostadas, aromas a frutas negras y especias, formando
        una textura aromática señorial y compleja. En boca
        encontramos una fruta exuberante.
        \n - 14 m. en barrica de roble francés de 1er. uso
    </string>

    // pequeñas producciones
    <string name="cabernetSauvignon2014">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gascón, Agrelo (950 msnm)
        \n - Alc. Vol.: 13.5%
        \n -Crianza: 12 meses en barricas de roble, 70% francés y
        30% americano.
        \n - Crianza en botella: 24 m.
        \n - Notas de cata: a la vista es de color rojo intenso con
        tonos negros, con aromas a especias, vainilla y chocolate,
        aportados por el roble, tambien café del tostado de las
        barricas. En boca es de buen estructura, complejo y con
        muy buen final.
    </string>

    <string name="MAlbec2015">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gascón, Agrelo (950 msnm)
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n -Crianza: 12 meses en barricas de roble, 50% francés y
        50% americano.
        \n - Crianza en botella: 24 m.
        \n - Notas de cata: de color violánceo intenso con aromas a
        frutos negros maduros, violetas y casis, con notas de
        vainilla, café y chocolate de su crianza en roble.
        Frutado en boca, con taninos dulces que le aportan una
        muy buena estructura elegante y de buen final.
    </string>

    <string name="cabernetFranc2015">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gascón, Agrelo (950 msnm)
        \n - Alc. Vol.: 14.2%
        \n - Crianza: 12 meses en barricas de roble francés
        \n - Crianza en botella: 24 m.
        \n - Notas de cata: de color rojo intenso con aroma a frutos
        rojos maduros, con notas de vainilla y café aportadas por
        su paso en roble francés. Buena estructura y de persistente
        final.
    </string>
    <string name="PINOTNOIR2017">

    </string>

    <string name="granReservaMalbec2016">

    </string>

    <string name="granReservaCHARDONNAY2017">

    </string>

    <string name="famGasconRose2018">
        - Fermentación: 15°C en tanques de acero inoxidable
        \n - Crianza: fermentado en tanques de acero inoxidable
        \n - Notas de degustación: de color rosa coral, con
        delicados aromas a frutos rojos, proveniente de uvas
        Malbec y Sangiovese. En boca es sensual, equilibrado,
        con taninos suaves y maduros y con una delicada acidez
        que le aporta frescura.
    </string>

    <string name="famGasconDulce2014">
        - Fermentación: 21 días en tanques de acero inoxidable
        a 13° interrumpida a los 50 g/l de azúcar residual
        \n - Notas de degustación: Amarillo suave con tonos
        verdosos, aroma cítrico con notas tropicales. En
        boca es liviano, fresco y con una equilibrada
        relación azúcar - acidez.
        \n - Varietal: 50% Chenin, 40% Sauvignonasse, 10% Viognier.
    </string>

    <string name="famGasconMalbec2017">
        - Fermentación: 25-28°C en tanques de acero inoxidable.
        \n - Crianza: 8 meses en roble francés y americano
        \n - Notas de degustación: De tonalidades rojo carmín
        con reflejos púrpuras.Con una nariz muy expresiva
        en frutas rojas como el cassis y la ciruela sumado a
        delicadas notas tostadas. En la boca es intenso,
        equilibrado y de buena estructura.
    </string>

    <string name="famGasconSyrah2016">
        - Fermentación: 25-28°C en tanques de acero inoxidable.
        \n - Crianza: 4 meses en roble francés y americano
        \n - Notas de degustación: De color rojo púrpura con
        aromas a frutas negras maduras y notas de vainilla y
        chocolate tostado aportado por la crianza en roble.
        Buena estructura tánica y final largo.
    </string>

    <string name="famGasconChardonnay2016">
        - Fermentación: 15°C en tanques de acero inoxidable.
        \n - Crianza: 5 meses; con delicados aromas a frutas
        blancas jóvenes y frescas, como la manzana y el
        damasco. Suaves notas a roble. que suman armonía
        sin perder frescura. En boca es jugoso, con una
        equilibrada acidez y un largo final.
    </string>


    <string name="eGasconMalbec375_750_1500">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gascón Agrelo (950 msnm).
        \n - Crianza: 8 meses de crianza en roble 50% francés
        \n y 50% americano
        \n Alc. Vol.: 13.4%
        \n Notas de cata: de color rojo intenso con aroma a
        frutos negros y rojos, concentrado de taninos
        suaves y maduros. Persistente y elegante.
    </string>

    <string name="eGasconSangiovese2017">

    </string>

    <string name="eGasconCFranc2017">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gacón Agrelo (950 msnm).
        \n - Crianza: 8 meses de crianza en roble 100% francés.
        \n Notas de cata: de color violáceo intenso con tonos
        rubíes, aromas a frutos rojos con especias como
        primienta negra, notas de vainilla y café aportados
        por la madera.
        En boca es intenso, de buena estructura y con buen final.
    </string>

    <string name="eGasconPinotNoir2018">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gacón Agrelo (950 msnm).
        \n - Crianza: 8 meses de crianza en roble 50% francés
        y 50% americano
        \n - Alc. Vol.: 13.4%
        \n - Notas de cata: de color rojo intenso con aromas a
        frutos negros y rojos, concentrado, de taninos suaves
        y maduros. Persistente y elegante.
    </string>

    <string name="eGasconCSauvignon2016">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gacón Agrelo (950 msnm).
        \n - Crianza: 10 meses de crianza en roble francés
        \n - Alc. Vol.: 13.4%
        \n - Notas de cata: de color rubí con reflejos violánceos.
        \n En nariz podemos encontrar notas de casis, frutas rojas
        maduras y retoques de vainilla y café aportados por el
        roble. Intenso de buena longitud y taninos suaves.
    </string>

    <string name="eGasconViognier2017">

    </string>

    <string name="CircusCSauvignon2017">

    </string>

    <string name="CircusMalbec2017">

    </string>

    <string name="CircusSauvignonBlanc2017">

    </string>

    <string name="GasconOrganic2017">

    </string>

    <string name="Elconquistador2009">
        -Varietales: 68% Malbec, 25% Cabernet Sauvignon,
        \n 4% Petit Verdor, 3% Cabernet Franc.
        \n - Vinificación: Fermentación a temperatura controlada
        en depósitos de acero inoxidable. 10 meses de crianza
        en barricas de roble francés y americano.
        \n - Notas de cata: de color rojo vivo con tonos violetas,
        aromas de frutos rojos y bayas de frutas. Sutiles
        notas de vainilla, chocolatey café. Hermosa estructura
        con concentración armoniosa, taninos frutales bien
        integrados.

    </string>
    <string name="Carcassone2015">
        - Composición varietal: Syrah-Tempranillo-Bonarda y Malbec
        \n - Viñedo: Barrancas y Medrano, Maipú, Mendoza
        \n - Cosecha: Manual, primera semana de marzo.
        \n - Fermentación: Entre 24-28°C, Maceración de 15 días
        100% fermentación Maloláctica
        \n - Notas de Degustacón: En nariz es frutado, color rojo con tonos violánceos,
        en boca suave y de buen final.
    </string>


    // Tercera cava BODEGAS ALEANNA ; EL ENEMIGO


    <string name="granEnemigo2013">
        - 80% Cabernet Franc, 10% Malbec, 10% Petit Verdot
        \n - Alc. Vol. 14.0%
        \n - Notas de cata: A la vista es de intenso violánceo con destellos
        rubies. A la nariz invaden aromas dulces de frutos negros msduros
        con notas de vainilla y chocolate aportado por el roble.
        En boca de impacto dulce y taninos estructurados, de gran persistencia
        sostenida por la acidez natural.
        Excelente longitud final. Ideal para acompañar carnes asadas, quesos y
        platos fuertes.
    </string>
    <string name="elEnemigoCabernetFranc2015">
        - Alc.Vol. 13.5%
        \n - 100% Cabernet Franc.
        \n - Notas de cata: De atractivo color rojo frambuesa muy clarito con
        ribete y reflejos. En nariz se presenta aromatico y fresco. Aromas
        de frutillas y un toque mineral mezclado con flores violetas.
        Fácil de beber y rico en boca. Presencia muy sutil de frutas rojas
        (moritas y arándanos). Tanino en redondez con matices de elegancia.
    </string>

    <string name="elEnemigoMalbec750mly3000ml2015">
        - Alc.Vol. 14.4%
        \n - 89% Malbec, 11% Petit Vardot.
        \n - Notas de cata: De color rojo rubí intenso con destello violánceos.
        \n A la nariz del Malbec aporta mineralidad y aromas florales marcados
        que recuerdan a las violetas y lavanda, además de aportar frescura
        por su acidez narural, mientras que el Petit Verdot aporta aroma
        de frutos negros maduros y media boca. Aparecen notas de vainilla y
        tostado marcadas. En boca resulta dulce, aterciopelado y carnoso.
        De buen equilibrio con taninos marcados.
    </string>

    <string name="elEnemigoBonarda2015">
        - Alc.Vol. 14.0%
        \n - 90% Bonarda, 10% Cab. Franc.
        \n - Notas de cata: De color violeta intenso con destellos axules. En
        nariz recuerda aromas intensos de compotas de fruta madura,
        frambuesas, cerezas negras, chocolate y licor. En boca es dulce con
        taninos aterciopelados y sedosos, florecen aromas de futos rojos.
        Por su concentración y complejidad el final es largo y persistente
    </string>

    <string name="elEnemigoSyrah2014">
        - Alc.Vol. 14.0%
        \n - 93% Syrah, 7% Viognier.
        \n - Notas de cata: De color rubí intenso con destellos violánceos.
        \n En nariz recuerda aromas de frutas de fruta negra madura, tostado
        vainilla con ciertas notas animales que le dan complejidad.
        \n- Delicados aromas florales son aportados. Al paladar de impacto
        suave, fresco con buena acidez, apaecen aromas de frutos rojos y
        negros maduros, final es largo y persistente
    </string>
    <string name="elEnemigoChardonnay2016">
        - Alc.Vol. 13.5%
        \n - 100% Chardonnay.
        \n - Fermentado en barricas de segundo y tercer uso. Trabajo sobre
        para otorgar cremosidad.
        \n- Notas de cata: Fresco, con aporte del calcáreo y la tiza del suelo
        de Gualtallary, el resultado es un Chardonnay chispeante, aromático
        notablemente aterciopelado en boca.
    </string>

    <string name="granEnemigoChacayes2012">
        - Añejamiento: 15 meses de foudre de 100 años
        \n - Viñedo: Rivadavia
        \n - Notas de cata: aromas complejos. Surgen aromas florales sorprende
        su intesidad x ser plantas jóvenes.
    </string>
    <string name="granEnemigoCepillo2012">
        - Añejamiento: 15 meses de foudre de 100 años
        \n - Viñedo: San Carlos, valle de Uco. 1450 sndm.
        \n - Notas de cata: en paladar graphito, algo mineral, Pocos
        trazos de la madera
    </string>
    <string name="granEnemigoAgrelo2010y2011">
        - Región: Gualtallary, Tupungato, Mendoza(1470 m.s.n.m.)
        \n - Composición varietal: 85% Cabernet Franc, 15% Malbec
        \n - Crianza:7 meses en foudres
        \n - Notas de cata:
        \n - Color: Moorado oscuro con reflejos rojos
        \n - Aroma: Especias dulces, pimienta negra y ligeras notas
        de eucalipto y tomillo.
        \n - Sabor: Complejo con taninos estructurados, muy largo y
        persistente final.
    </string>
    <string name="granEnemigoGualtallary201020112013y2014">
        - Región: Single Vineyard Agrelo, Mendoza (930 m.s.n.m.)
        \n - Composición varietal: 85% Cabernet Franc, 15% Malbec
        \n - Crianza:7 meses en foudres
        \n - Notas de cata: Sus notas a frutos rojos pequeños y de
        ciruela son los elementos más dominantes. Toque de vainilla
        entregado por la madera. En boca se presenta con gran
        personalidad, buen cuerpo, frutado, armónico y sensual.
    </string>
    <string name="elEnemigoLosParaisos2013">
        - Todas estan bonardas tienen más de 80 años. El viñedo de Los
        \n Paraísos tienen más de 100 años. No hay muchos bonardas con
        esta estructura tánica y este frescor.
        \n - El mirador se elabora con Bonarda Sangiovese y Tempranillo,
        posee buena estructura de taninos.
    </string>
    <string name="elEnemigoElMirador2013">
        - Añejamiento en foudres de 100 años (toneles de gran tamaño
        \n Dice Alejandro Vigul que Los Paraísos y El Mirador vienen
        de Rivadavia, cree que la zona puede dar grandes bonardas,
        sobre todo por la edad de los viñedos.
    </string>

    // Bodega la posta wines
    <string name="NicoByLucaMalbec2014">
        - Varietales: 100% malbec, viñedos ubicados en Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Estiba de 18 meses en barricas de roble francés de primer uso.
        \n - Presentaciones de 750 ml y 3000 ml
        \n - Notas de cata: Exótico, crema de higo raspberry, grosella, moka,
        pastel de frutas, de gran cuerpo, opulento. Excepcional balance.
    </string>

    <string name="LucaMalbecde750y1500ml2015y2014">
        - Varietales: 100% malbec.
        \n Viñedos: Valle de Uco.
        \n- Estiba en barricas de roble francés (60% nuevo)
        \n- Notas de cata: oscuro, salsa de higo, ciruela derretida,
        moka, pastel de frutas, boysenberry, blueberry, taninos
        aterciopelados. Final largo que deja la boca llena.
    </string>
    <string name="LucaPinotNoir2015">
        - Varietales: 100% pinot noir.
        \n - Alc. Vol.: 13.5%
        \n - Viñedos: Gualtally, Tupungato a 1460 msnm.
        \n - Edad: 16 años.
        \n - Vendimia manual.
        \n - 12 meses en barricas de roble francés (30% nuevo y
        70% de segundo uso)
        \n - Notas de cata: Strawberry salvaje, raspberry, cuero,
        especias, cedro. Cuerpo medio, muy intenso y de largo final.
    </string>

    <string name="LucaBesoDeDante2016">
        - Varietales: 55% Malbec, 20% cabernet sauvignon, 25% petit verdor.
        \n - Alc. Vol.: 14%
        \n - Viñedos: Vistaflores, San Carlos a 1460 msnm.
        \n - Edad: 16 años.
        \n - Vendimia manual.
        \n - 12 meses en barricas de roble francés (70% nuevo)
        \n - Notas de cata: Muy obscuro, cantidades de higo, cacao,
        recubierto de café, largo y rico. Final con raspberry muy balanceado.
    </string>

    <string name="LucaChardonnay2014">
        - Varietales: 100% chardonnay
        \n - Alc. Vol.: 14%
        \n - Viñedos: Gualtallary, Tupungato
        \n - Altura del viñedo: 1480 msnm.
        \n - 14 meses en barricas de roble francés (30% nuevo, 70% un año
        de uso sobre lías).
    </string>

    <string name="LucaSyrah2014">
        - Varietales: 100% syrah
        \n - Alc. Vol.: 14%
        \n - Viñedos: La Consulta, San Carlos.
        \n - 12 meses en barricas de roble francés (30% nuevo y 70% de
        segundo uso).
        \n - Notas de cata: salvaje, musculoso, pimienta, tabaco, notas
        de olivo, ciruela cocida, carne asada, largo y poderoso final.
    </string>

    <string name="laPostaMalbec2016">
        - Varietales: 100% malbec.
        \n - Viñedos: La Consult, Rivadavia, Altamira, Vistaflores.
        \n - Altura de los viñedos: 933 msnm.
        \n - 14 meses en barrica (70% roble francés, 30% roble americano,
        20% primer uso).
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Notas de cata:Color morado, notas de cedro, especias, mina
        de lápiz, blueberry y blackberry. En la boca aparecen frutas
        dulces, fácil de beber. En un sabroso, vino para disfrutar los
        primeros 5 años.
    </string>

    <string name="laPostaCocinaBlanco2014">
        - Varietales: 55% chardonnay, 15% torrontés, 15% sauvignon blanc,
        \n 15% sauvignon blanc, 15% gewurztraminer.
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Notas de cata: es brillante y fresco, con melocotón maduro
        blanco y notas florales en la nariz. Manzana madura y un toque
        de crujiente limón explotan en el paladar, seguido rápidamente
        por un final complejo y equilibrado.
    </string>

    <string name="laPostaArmando2015">
        - Varietales:100% Bonarda
        \n - Viñedos: Buena Nueva, Guaymallén
        \n - 10 meses en barrica (70% roble francés, 30% roble americano)
        \n - Alc. Vol.: 13.5%
        \n - Notas de cata: De color carmesí profundo, afrutado y aromático
        con notas de cedro, denota especias, frutos rojos y frambuesas
        negras. En boca emergen en el paladar notas de pimienta y menta.
        \n Final maduro y sabroso.
    </string>
    <string name="laPostaTinto2016">
        - Varietales:60% malbec, 20% bonarda, 20% syrah.
        \n - Viñedos: La Consulta, Rivadavia, Altamira, Vistaflores.
        \n - Altura de los viñedos: 933 msnm.
        \n - 14 meses en barrica (70% roble francés, 30% roble americano
        20% primer uso).
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Notas de cata: Color morado, notas de cedro, especias, blueberry
        y blackberry. En la boca aparecen frutas dulces, fácil de beber.
        \n - Es un sabroso, vino para disfrutar los proximos 5 años.
    </string>
    <string name="laPostaMalbec2012">
        - Varietales:100% malbec.
        \n - Viñedos: Altamira, San Carlos.
        \n - Altura de los viñedos: 930 msnm.
        \n - 9 meses en barrica de roble francés (20% nuevo, 80% con un año de uso)
        \n - Alc. Vol.: 13.5%
        \n - Notas de cata: Maduro, ostentoso, llamativa capa de moka, boysenberry
        dendo pero ligero. final afrutado.
    </string>

    //Cuarta cava BODEGAS VISTALBA DE CARLOS
    <string name="CorteAMalbec2012750ml">
        - Varietales:90% Malbec, 10% Cabernet Sauvignon.
        \n Alc. Vol.: 15%
        \n - Origen: Zona alta del Río Mendoza, Luján de Cuyo.
        \n - Notas de cata: Color cereza oscuro, borde granate,
        \n aroma potente, ruta confitada, fruta al licor,
        \n tostado y especias.
    </string>

    <string name="CorteB2011750ml">
        - Varietales:60% Malbec, 30% Bonarda,10% Cabernet Sauvignon.
        \n Alc. Vol.: 14.5%
        \n - Origen: Zona alta del Río Mendoza, Luján de Cuyo.
        \n - Notas de cata: Color rubí intenso con reflejos negros.
        \n - Aromas intensos a frutos confitados, frutos secos, humo,
        \n cassis, clavo de olor. En boca es de entrada dulce, con
        \n taninos suaves e intensos, con un final amable y persistente.
    </string>

    <string name="CorteC2014750ml">
        - Varietales:70% Malbec, 30% Cabernet Sauvignon.
        \n Alc. Vol.: 14.6%
        \n - Origen: Zona alta del Río Mendoza, Luján de Cuyo.
        \n - Guarda: 12 m. en roble francés 20%, 6 m. en botella.
        \n - Notas de cata: Color cereza, borde granate, aroma
        \n potente, con carácter expresivo, fruta madura y roble.
    </string>

    <string name="granReservaMalbec2011750ml">
        - Varietales:100% Malbec.
        \n Alc. Vol.: 15%
        \n - Origen: Alto Valle de Uco.
        \n - Guarda: 22 m. en roble francés 20%, 12 m. en botella.
        \n - Notas de cata: color rojo con intensos tonos bordo.
        \n Aroma a ciruelas negras deshidratadas, sutiles notas a
        \n romero salvaje y lemongras. En boca es equilibrado de
        \n buena acidez y volumen. Taninos dulces y estructurados
        \n que le otorgan un balance armonico y con final a chocolate.
    </string>

    <string name="tomeroCabernet2014750ml">
        - Varietales:100% Cabernet Sauvignon.
        \n Ubicación del viñedo: Finca los Álamos, Alto Valle de Uco,
        \n Mendoza Argentina.
        \n Criado 8 meses en tanques de acero 80% y en barricas de
        \n roble francés 20%. 6 meses de estiba.
        \n - Notas de cata: Color intenso con matices rojo rubi, en
        \n nariz deja resaltar aromas a primera rosa, especias, café
        \n y canela. Entrada de boca dulce, de taninos estructurados
        \n y de final amable y persistente
    </string>

    <string name="tomeroMalbec2016y2017350y750ml">
        - Varietales:100% Malbec.
        \n Ubicación del viñedo: Finca los Álamos, Alto Valle de Uco,
        \n Mendoza Argentina.
        \n Criado 8 meses en tanques de acero 80% y en barricas de
        roble francés 20%. 6 meses de estiba.
        \n - Notas de cata: Rojo violáceo con aromas que recuerdan a
        ciruelas frescas, higos secos y vainilla, entrada de boca
        dulce, de buena estructura que se deja resatar por sus
        taninos aterciopelados y prolongada persistencia.
    </string>

    <string name="tomeroRoseMalbec2018750ml">
        - Varietales:100% Malbec.
        \n Ubicación del viñedo: Finca los Alamos, Alto Valle de Uco,
        \n Mendoza Argentina.
        \n - Notas de cata: Color rosado con reflejos violánceos, de
        nariz profunda, en boca se presenta con un balance de
        untuosidad y cremosidad obtenido a partir del balance entre
        la acidez y el azúcar residual.
    </string>

    <string name="tomeroChardonnay2015750ml">
        - Varietales:100% Chardonnay.
        \n Alc. Vol.: 13.5%
        \n Ubicación del viñedo: Finca los Alamos, Alto Valle de Uco,
        \n - Notas de cata: Color amarillo versoso con reflejos acerados.
        \n - Aromas: Intensos con notas de manzanas verdes, durazno blanco
        y araná. En boca posee buena acidez, final, fresco, con notas de
        vainillas.
    </string>

    <string name="reservaMalbec2011750ml">
        - Varietales:100% Malbec.
        \n - Ubicación del viñedo: Finca los Alamos, Alto Valle de Uco,
        \n Mendoza Argentina.
        \n - Criado: 15 m. en barricas de roble francés nuevo y 6 m. en botella.
        \n - Notas de cata: rojo intenso con reflejos azulados. Aroma complejo,
        notas que delatan su paso por madera, fruta roja madura y confitada
        \n - Notas especiadas que recuerdan a pimienta blanca y comino.
        \n - En boca: taninos dulces, textura aterciopelada.
        \n - Final agradable y persistente
    </string>

    <string name="reservaSyrah2011750ml">
        - Varietales:100% Syrah.
        \n - Ubicación del viñedo: Alto valle de Uco, Mendoza.
        \n - Criado: 15 meses en barricas de roble francés nuevo 100%
        \n - Notas de cata: Frutos negros como cassis, arándanos, notas
        de canela, chocolate, gran estructura.
    </string>

    <string name="reservaPetit2015750ml">
        - Varietales:100% Petit Verdot.
        \n - Ubicación del viñedo: Finca los Álamos, Alto Valle de Uco,
        \n Mendoza Argentina.
        \n - Criado 15 meses en barricas de roble francés nuevo 100%.
        \n - Guardado en estba durante 12 meses.
    </string>

    <string name="aridoMoscato2015750ml">
        - Varietales:100% Moscatel.
        \n - Alc. Vol.: 7.6%
        \n - Azúcar: 80gr/lt
    </string>

    <string name="aridoSauvignonblac2015750ml">
        - Varietales: Sauvignon Blanc 100%.
        \n - Alc. Vol.: 7.6%
        \n - Azúcar: 80gr/lt
    </string>

    <string name="progenie750ml">
        - 85% Chardonnay.
        \n - 15% Pinot Noir.
        \n - Extra brut.
        \n - Alc. Vol.: 12.7%
        \n - Método Charmat.
    </string>

    //Quinta cava 55 MALBEC , MANOS NEGRAS , TINTO NEGRO , MENDOZA , ARGENTINA

    <string name="tehoMalbec2014">
        - 90% Malbec, 6% Petit Verdot, 4% Cabernet Franc.
        \n - Alc. Vol.: 14.8%
        \n - Origen: Altamira, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Notas de cata: De color rojo profundo con reflejos bordeaux.
        \n - En nariz presenta frutas rojas cocidas, pasas y especias.
        \n - En boca se destaca por su buen peso y densidad.
        \n - De final fresco, complejo y elegante.
    </string>

    <string name="tehoElCorte2012">
        - 62% Malbec, 38% Cabernet Sauvignon.
        \n - Alc. Vol.: 13.9%
        \n - Origen: Altamira, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Notas de cata: En nariz presenta un perfume floral
        intenso, sabores de frutas negras y una intensa pero
        suave textura en boca. El Cabernet Sauvignon de este
        viñedo presenta aromas a hierbas frescas concentrado
        sabores de cassis y taninos intensos pero sedoso.
    </string>

    <string name="zahaMalbec2014">
        - 90% Malbec, 8% Cabernet Franc, 2% Petit Verdot.
        \n - Alc. Vol.: 14.8%
        \n - Origen: Altamira, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Notas de cata: De color rojo, profundo intenso,
        aroma complejo frutal en especial la fruta fresca
        negra: guindas y moras; el especiado y el aporte
        del grafito(mineral). Vinilla, moka, aportados
        por la crianza en barricas. De textura muy suave,
        con taninos dulces, final en boca elegante.
    </string>

    <string name="zahaElCorte2016">
        - 78% Malbec, 22% Cabernet Sauvignon
        \n - Alc. Vol.: 14%
        \n - Origen: Altamira, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Notas de cata: Blend complejo, con capas de aromas
        \n que suman notas e fruta roja y negra, pimentón dulce
        \n ahumado y suaves notas de tabaco y tostadas.
    </string>

    <string name="manosNegrasMalbec2016">
        \n - Alc. Vol.: 14%
        \n - Origen: Altamira, Mendoza.
        \n - Temp. de Servicio: 16° - 18°
        \n - Potencial de guarda: 8 años
        \n Notas de cata: Color rojo violánceo. Aroma de
        \n frutos negros con notas minerales, fresco.
        \n En boca, entrada frutada, buena acidez, frutas
        \n negras conocidas amalgamadas con notas minerales,
        \n franco.
    </string>

    <string name="manosNegrasPinotNoir2013">
        \n - Alc. Vol.: 14.8%
        \n - Origen: Patagonia,Río Negro.
        \n - Temp. de Servicio: 16°
        \n - Potencial de guarda: 5 años
        \n Notas de cata: Aromas a frutillas y un dejo mineral,
        \n el cuerpo es medio y la acidez refrescante.
        \n De final medio.
    </string>

    <string name="manosNegrasStoneSoil2013">
        \n - Fecha de cosecha: Abril.
        \n - Fermentación: Despalillage suave manceración en frío
        \n por 6 días a 8°C. Fermentación con baya entera a max. tem. 18°C.
        \n Remontajes extensivos durante los primeros 10 días de fermentación.
        \n - Fermentación total de 18 días.
        \n - Añejamiento 12 meses en roble francés, 15% nuevo.
        \n - 100% fermentación malolática en barrica
    </string>

    <string name="manosNegrasSoilPinotNoir2013">
        \n - Fecha de cosecha: Marzo.
        \n - Fermentación: Despalillage suave manceración en frío por
        \n 2 días a 10°C. Fermentación con baya entera a max. tem. 22°C.
        \n Remontajes extensivos durante los primeros 7 días de fermentación.
        \n - Fermentación total de 12 días.
        \n - Añejamiento 12 meses en roble francés, 15% nuevo.
        \n - 100% fermentación malolática en barrica
    </string>

    <string name="manosNegrasAtrevida2011">
        \n - Varietales: 93% Malbec, 7% Cabernet Franc.
        \n - Vanificación: Los varietales son co-fermentados.
        \n El cabernet Franc intensifica los aromas florales
        \n de Malbec y agrega elegancia del viejo mundo.
        \n Maceración en frío por 4 días y después fermentado
        \n a temperaturas bajas, max. 22°C, por 12 días. El
        \n vino tiene una maceración posfermentativo por 4 días.
        \n - Añejamiento: 12 meses en roble franés, 15% nuevo.
    </string>

    <string name="manosNegrasQuimay2011">
        \n - Varietales: 70% Malbec, 30% Cabernet Sauvignon.
        \n - Vanificación: despalillage suave, fermentación con
        \n baya entera a max. temp. 24°C. Remontajes, pillajes y
        \n delestages extensivos durante los primeros 9 días de
        \n fermentación.
        \n - Fermentación total de 14 días.
        \n - Añejamiento: 12 meses en roble, 80% Franés, 20% Americano,
        \n 15% nuevo. 100% fermentación maloláctica en barrica.
    </string>

    <string name="vivooMuertoSanJorge2014">
        \n - Ubicación: San Carlos, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Varietales: Malbec, Cab. Franc y Cab. Sauvignon.
        \n Alcohol: 14%
        \n Crianza: 14 meses en roble francés, 22% nuevo.
        \n - Notas de cata: expresión de frutas negras frescas con notas florales,
        \n  taninos suaves y finos, de carácter delicado y de gran equilibrio.
    </string>

    <string name="vivooMuertoElLimite2014">
        \n - Ubicación: Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Varietales: Malbec, Tempranilla y Syrah.
        \n Alcohol: 14.3%
        \n Crianza: 14 meses en roble francés, 20% nuevo.
        \n - Notas de cata: ¡Rico! Furta negra con notas aromáticas de pimienta
        \n  blanca, gran estructura de la tempranilla, toques salinos que se
        \n suman a taninos de grano rugoso y seco.
    </string>

    <string name="vivooMuertoElIndio2014">
        \n - Ubicación: Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Varietales: Malbec, Tempranilla y Cab. Sauvignon.
        \n Alcohol: 14.1%
        \n Crianza: 14 meses en roble francés, 20% nuevo.
        \n - Notas de cata: herbal, fresca, frutas rojas, buena estructura.
    </string>

    <string name="vivooMuertoElManzano2014">
        \n - Ubicación: Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Varietales: Malbec, Cabernet Franc, Petit Verdor.
        \n Alcohol: 14.1%
        \n Crianza: 14 meses en roble francés, 22% nuevo.
        \n - Notas de cata: aromas de frutas rojas en mermeladas conjugados
        \n  con notas florales. Gran concentración en boca acompañada y
        \n  con un carácter fresco y salino.
    </string>

    <string name="vivooMuertoLaverdad2014">
        \n - Ubicación: Tupungato, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Varietales: Malbec, Cabernet Franc.
        \n Alcohol: 14.8%
        \n Crianza: 12 meses en roble francés, 17% nuevo.
        \n - Notas de cata: Expresión floral que acompaña  la fruta roja
        \n  fresca, acidez marcada, final de textura filosa y marcada
        \n  mineralidad.
    </string>

    <string name="FincaLaEscuela2011">
        \n - Fina La Escuela está ubicada en Altamira, la premiere
        \n  zona para Mendoza hace lucir el valor excepcional y
        \n  perfil romable de Malbec.
        \n  Su nombre proviene de una escuela rural ubicada en la propiedad
        \n  TintoNegro activamente ayuda a la escuela a través de donaciones
        \n  y becas.
        \n  Posee 12 meses de añejamiento en roble francés 50% nuevo.
    </string>

    <string name="tintoNegroMalbec2012">

    </string>

    <string name="TintoNegroMendozaMalbec2015y2014750y1500">
        \n - Con uva cultivada en la primera Zona de Maipú y Luján
        \n  de Cuyo, el corte Mendoza hce lucir el valor del Malbec.
        \n  Esta acompañado por un suave añejamiento en roble que le
        \n  aporta un toque de complejidad adicional.
        \n  Posee 6 meses de añejamiento en roble francés, 10% nuevo.
    </string>

    <string name="TintoNegroSangiovese">
        \n - 770 mtrs. sobre el nivel del mar.
        \n  Crianza 6 meses en barrica de roble francés usado. Este
        \n  vino es tributo a los inmigrantes italianos que trajeron
        \n  consigo la cultura del vino.
        \n  Elaborado con la reina de los vinos toscanos, se expresa
        \n  con aromas de bosque, hierba, tierra húmeda. Al pasar por
        \n  boca deja un recuerdo de higos y hojas secas.
    </string>

    <string name="TintoNegroUcoValleyMalbec">
        \n - Hecho con uva del Valle de Uco, la más alta zona de Mendoza,
        \n  la más alta zona en Mendoza, este corte hace lucir el estilo
        \n  de Malbec de clima frío. Aromas intensos de flores, una
        \n  textura envolvente y un final fresco con buena acidez natural.
        \n - Malbec de clima frío
        \n - Posee 9 meses de añejamiento en roble francés, 10% nuevo.
    </string>

    <string name="TintoNegroUcoValleyFranc">
        \n - Sus viñedos son de los altos del valle de Uco. Este muestra
        \n  las caracteristicas de esta zona, sus condiciones le dan al
        \n  vino intensos aromas de hierbas y flores, sabor de mermelada
        \n  de frutas rojas, una rica textura y final con marcados tonos
        \n  minerales.
        \n - Posee 9 meses de añejamiento en roble francés, 5% nuevo.
    </string>


    // sexta cava BODEGAS VICENTIN

    <string name="Blend2014">
         - Notas de cata: rojo violánceo brillante. En nariz se perciben
        \n  lilas y violetas especialmente con frutos rojos. Entrada de
        \n  boca dulce, fruta roja cerez y ciruela madura. La madera, se
        \n  amalgama perfectamente dando sabores a vainilla y chocolate
        \n  Es largo y elegante termina con taninos maduros.
    </string>

    <string name="Blackbone2012">
         - 6%
    </string>

    <string name="Gene2012">
         - 24%
    </string>

    <string name="Robusto2012">
         - 31%
    </string>

    <string name="Voraze2012">
         - 39%
    </string>

    <string name="ElContrabandista2016">

    </string>

    <string name="Sauvignon2016">

    </string>

    <string name="Franc2016">

    </string>

    <string name="RetoBlend2016">
         - Notas de cata: rojo violánceo brilante. En nariz se perciben
        \n  lilas especialmente con frutos rojos. Entrada de boca dulce
        \n  y con buena acidez, untuoso taninos redondos elegantes dulces,
        \n  fruta roja cereza y ciruela madura. La amdera se amalgama
        \n  perfectamente dando sabores a vainilla y chocolate. Es largo
        \n  y elegante termina con taninos maduros.
    </string>

    <string name="RetoChardonnay2018">
         - Notas de cata: De color claro con aromas intensos a cítricos
        \n  y ananá. Fermentado con roble americano y francés encuentra
        \n  su frescura y su cuerpo untuoso a 8 grados. Es un vino fresco
        \n  y joven para ser tomado con pescados y entradas sin carne roja
    </string>

    <string name="RetoCabernetFranc2017">


    </string>

    <string name="RetoMalbec2016">
         - Notas de cata: Rojo violánceo brillante. En nariz se perciben
        \n  lilas y violetas especialmente con frutos rojos. Entrada de
        \n  boca dulce y con buena acidez, untuoso taninos redondos
        \n  elegantes dulces, futa roja cereza y ciruela madura. Es largo
        \n  y elegante termina con taninos maduros.
        \n - Guarda: 30% roble americano y 70% francés de primer uso.
    </string>

    <string name="RetoCabernetSauvignon2014">
         - Notas de cata: Rojo violánceo profundo. En rariz se perciben
        \n  olores a chocolate y frutos rojos maduros.
        \n  - Entrada de boca se denota muy redondo y dulce. Con buena
        \n  acidez, de cuerpo elegante y medio con tonos taninos redondos
        \n  a fruta roja ciruela madura. Es largo y de final elegante.
        \n  - Guarda: 6 meses en barrica de roble francés de primer uso.
    </string>

    <string name="RetoPinotGrigio2018">

    </string>

    <string name="Maldito">
         - Malbec 98%, Petit Verdot 1%. Cabernet Franc 1%.
        \n  Intercosecha del Colosso 2011, 2012, 2013.
        \n -  Región: Luján de Cuyo y Valle de Uco, La consulta, San Carlos:
        \n  1200 msnm.
        \n - Guarda Colosso 2011: 30 meses.
        \n - Guarda Colosso 2012: 24 meses.
        \n - Guarda Colosso 2012: 15 meses.
        \n - Notas de cata: Profundo en boca y de gran intensidad, muy
        \n  perfumado con frutos de cassis, regaliz, frutas negras,
        \n  violetas. Especiado y grafito. Entrada en bosa dulce y sedosa,
        \n  gran concentación y complejidad.
    </string>

    <string name="VicentinBlacMalbec2017">
         - Crianza: 6 meses en barricas de roble americano (Seguin
        \n  Moreau-Canton-Radoux).
        \n  Su nombre, Blanc de Malbec, es debido a que su vinificación
        \n  se realiza como si fuera una uva blanca, esto lo convierte
        \n  en el primer blanc de malbec en Argentina
        \n  - Notas de cata: Rosado muy tenue, bien definido y brillante
        \n  - En nariz se perciben suaves notas de jazmín y violetas
        \n  con la madera que aporta notas de canela, clavo de olor y
        \n  especies.
        \n  - Entrada de boca dulce, fresco, untuoso explosivo y largo,
        \n  muy frutal. Es fresco, largo y elegante termina con taninos
        \n  maduros y dulces.
    </string>

    <string name="VicentinColossoMalbec2015">
         - Crianza: 24 meses en barricas de roble francés.
        \n  - Notas de cata: Rojo profundo de gran intensidad con tintes
        \n  violáncreos. Muy perfumado de cassis, regaliz, frutas negras,
        \n  violetas, rosas, especiado y grafito. Entrada de boca dulce,
        \n  de gran concentración, taninos redondos aterciopelados y
        \n  elegantes, robusto, frutas negras madura, muy especiado.
        \n  - Colossal persistencia.

    </string>

    <string name="Arrogante2014">

    </string>

    <string name="MapemaDeMariano">

    </string>

    <string name="MapemaPzMalbec2008">
          - 100% Malbec.
        \n  - Alc. Vol 13.5%
        \n  - Viñedos: La consulta y Tupungato.
        \n  - 15 meses en barrica de roble francés 100% nuevo.
        \n  - Notas de cata: Color cereza oscuro, borde granate, aroma
        \n  elegante, complejo, fruta madura, terroso, tostado.

    </string>

    <string name="MapemaMalbec2012">
          - 100% Malbec.
        \n  - Alc. Vol 13.5%
        \n  - Viñedos: La consulta, San Carlos.
        \n  - 12 meses en barrica de roble francés.
    </string>

    <string name="MapemaMalbecTempranillo2012">
          - 50% Malbec, 50% Tempranillo.
        \n  - Alc. Vol 13.5%
        \n  - Viñedos: La consulta, San Carlos.
        \n  - Añejado 12 meses en barricas de roble francés (25% nuevo,
        \n  25% segundo uso).
    </string>

    <string name="MapemaSauvignonBlanc2016">
          - 100% Sauvignon Blanc.
        \n  - Alc. Vol 13.5%
        \n  - Viñedos: Los Álamos - Tupungato.
        \n  - Añejado 3 meses en barricas de roble francés 100% nuevo.
    </string>

    <string name="MapemaGrappaMalbec">
          - Grappa 100% de Malbec.
        \n  - Alc. Vol 13.5%
        \n  - Viñedos: Agrelo, Mendoza, Argentina.
        \n  - Notas de cata: Cristalina y límpida, muy aromática, con notas
        \n    de moras rojas y canela. De sabor suave con buen final.
    </string>


    // MAAL WINES DE M. FRAGA y / A. MERLOS ; MENDOZA , ARGENTINA

    <string name="imposibleMalbec2014">
          - Alc. Vol 14.8%
        \n  - Viñedos: Vistaflores, Tunuyán, Mendoza.
        \n  - Notas de cata: Color violeta intenso con matices púrpuras.
        \n  Notas a frutas maduras de casis y guinda, que se combinan con
        \n  aromas a moka y vainilla, tan característicos de un justo paso
        \n  paso por roble. Se muestra potente a la vez que armónico y
        \n  equilibrado. Su final largo, fresco y vibrante sorprende gratamente.
    </string>

    <string name="BiutifulMalbec2017">
          - Alc. Vol 14.5%
        \n  - Viñedos: San Carlos, Mendoza.
        \n  - Notas de cata: Un rojo oscuro, mostrando atractivo aroma de
        \n  especias, tabaco y regaliz. Finas notas de cerezo negro y casis.
        \n  Marcado final cremoso.
    </string>

    <string name="BestialMalbec2016">
          - Alc. Vol 14.8%
        \n  - Viñedos: Tunuyán, Mendoza.
        \n  - Tiempo en barrica: 16 meses para el 80% de vino, 20% sin roble.
        \n  - Notas de cata: Sabor amplio e intenso, tanto en su ataque inicial,
        \n  como tambien en su textura suave, su gran pureza y duración admirable
        \n  Frutos negros, violetas y notas salvajes florales se combinan para
        \n  hacer de éste un vino satisfactorio y sin complejos.
    </string>

    <string name="BiolentolMalbec2016">
          - Alc. Vol 14.5%
        \n  - Viñedos: Chacras de Coria Mendoza.
        \n  - Notas de cata: Llamamos a este vino "Biolento", en honor a las
        \n  pequeñas y violentas criaturas que atacan al viñedo y representan
        \n  el mayor desafío de la agricultura ecológica.
        \n  Este vino contiene la mitad de sulfitos agregados que un vino
        \n  tradicional, se fermenta con levaduras indígenas y se embotella
        \n  sin filtrar.
    </string>

    <string name="RebelionMalbec2017">
          - Alc. Vol 14.5%
        \n  - Viñedos: Vistaflores - Altamira - Chacras.
        \n  - Notas de cata: Este Malbec Blend de tres villedos, combina la
        \n  elegancia de Luján, con la frescura de Vistaflores y la potencia
        \n  de Altamira.
    </string>

    <string name="AmbiguoRoseMalbec">

    </string>

    <string name="Paciencia">

    </string>

    // POR UNA CABEZA ; MENDOZA , ARGENTINA

    <string name="PorUnaCabezaMalbec2016">
          - 100% Malbec
        \n  - Alc. Vol. 13.2%
        \n  - Tupungato, Mendoza
        \n  - Notas de cata: rojo rubí, aromas de frutas rojas y negras,
        \n  4 meses wn barricas de roble francés.
    </string>

    <string name="PorUnaCabezaBonarda2016">
          - 100% Bonarda
        \n  - Alc. Vol. 13.1%
        \n  - Tupungato, Mendoza
        \n  - Notas de cata: rojo y tonos violetas en nariz amplia
        \n  frutalidad. Muestra de paso por barrica americana.
    </string>

    <string name="PorUnaCabezaSauvignon2016">
          - 100% Caberbet Sauvignon
        \n  - Alc. Vol. 13.2%
        \n  - Tupungato, Mendoza
        \n  - Notas de cata: color intenso aroma a ciruelas, matices
        \n  violánceos, sabor herbáseo. Toques a pimiento verde, frutas
        \n como frambuesas, moras y fresas.
    </string>

    <string name="PorUnaCabezaTorrontes2016">
          - 100% Torrontés
        \n  - Alc. Vol. 13.5%
        \n  - Tupungato, Mendoza
        \n  - Notas de cata: cepa blanca emblemática de Argentina forma
        \n  parte del grupo de cepajes criollos. En boca recuerda a la
        \n moscatel pero más suave y elegante, con gran intensidad
        \n frutada, tonos especiados y frorales. Temperatura ideal
        \n de consumo 8°.
    </string>

    <string name="PorUnaCabezaBagBox">

    </string>

    // cava 7 BODEGAS DANTE ROBINO ; MENDOZA ; ARGENTINO

    <string name="NovecentoMalbec">
            - Variedad: 100% Malbec de viñedos de 40 años
        \n  - Crianza: 50% del vino en contacto con roble
              americano durante 8 meses. 50% restante en
              tanque de acero inoxidable.
        \n - Notas de cata: Rojo intenso con reflejos
             violáceos, aromas elegantes que recuerdan a
             mora, guindas y ciruelas. En boca es suave,
             lleno y de largo final.
    </string>

    <string name="NovecentoSauvignon2016">
            - Variedad: 100% Cabernet Sauvignon de viñedos
              de 36 años.
        \n  - Crianza: 40% del vino en contacto con roble
              americano durante 8 meses. 60% restante en
              tanque de acero inoxidable.
        \n - Notas de cata: Rojo intenso y profundo,
             seductores aromas a frutas rojas y especias.
             En boca se presenta con una estructura definida
             y armónica, desplegando toda su identidad varietal.
    </string>

    <string name="NovecentoTorrontes">
            - Dulce natural
        \n  - Alc. Vol. 8.5%
        \n  - Metodo floral, delicada textura y dulzura.
              finas burbujas. Fresco, atractivo, versátil
              y fácil de beber.
    </string>

    <string name="NovecentoExtraBrut">
            - Extra brut.
        \n  - Alc. Vol. 11.5%
        \n  - Metodo Charmat. Aromas florales, cítricos y
              pan tostado.
    </string>

    <string name="NovecentoMalbec2016">
            - Nota de cata: Color rojo intenso con matices
              violáceos.
              En nariz se percibe elegante, con aromas que
              recuerdan a mora, guinda y ciruela madura.
              En boca suaves y dulces, equilibrado y de buen
              final.
    </string>

    <string name="NovecentoSyrah2016">
            - Nota de cata: Color rojo ciruela con reflejos
              violáceos.
              En nariz es expresivo con frutos del bosque y
              especias.
              En boca, untuoso de taninos dulces y notas
              afrutadas de cereza, mora y cassis.
    </string>

    <string name="NovecentoCabernet">
            - Nota de cata: Color rojo profundo y provocador.
              En nariz su aroma recuerda a la pimienta negra,
              frutos negros maduros y mermeladas.
              En boca se presenta escructurado dde gran
              personalidad y presencia.
    </string>

    <string name="NovecentoChardonnay">
            - Nota de cata: De color amarillo brillante con
              tonalidades verdosas.
              De buena intensidad aromática, mezcla de flores,
              hierba y frutas tropicales en boca; fresco y frutal
    </string>

    <string name="NovecentoCapriccio">
            - Nota de cata: Color versoso pálido.
              Aromas que recuerdan a piña, duraznos,
              flores de azahar. Con notas cítricas y dulzor
              equilibrado.
    </string>

    //HUMBERTO CANALE ; CARÁCTER PATAGONICO ; RIO NEGRO , ARGENTINA

    <string name="HumbertoCentenium">
            - Crianza: 18 meses en roble americano
          \n-  Notas de cata: de color rojo profundo con
               tonalidadez violánceas. Aromas a frutos
               rojos y negros confitados. Notas de vainilla
               y chocolate. El sabor es untuoso con taninos
               maduros que dan sensación de dulzura. Gran
               personalidad y larga vida.
    </string>

    <string name="HumbertoCabernet">
            - Alc. Vol. 13.7%
            - 4 años en barricas de roble y 8 meses en botella
            - Notas de cata: Intenso color rojo granate y leves
              colores teja en el anillo; aromas frutados a mora
              y grosella, algo de pimiento verde característico
              de la variedad; en la boca se destaca su cuerpo
              medío, vino muy suave y aterciopelado, notas
              tenues de vainilla y chocolate, de largo final de
              boca.
    </string>

    <string name="HumbertoMalbec">
            - Alc. Vol. 13.8%
            - En reposo en barricas de roble americano durante
              4 meses.
            - Notas de cata: De color rojo violánceo. En la nariz
              se perciben frutos rojos con notas especiadas y
              presencia de aguaribay(pimienta rosa). En la boca
              es franco, típico, de buena armonía y balance. El
              pasaje por roble le aporta notas de vainilla y coco.
    </string>

    <string name="HumbertoBlend">
            - Alc. Vol. 13.9%
            - Reposo en barricas de roble americano durante
              4 meses.
            - Notas de cata: De color rojo rubí de muy buena
              intensidad. Nariz compleja y elegante con presencia
              de frutos rojos, con notas de vainilla y tabajo
              aportados por el roble.
              En la boca es amplio, con buen volumen y de largo final.
    </string>

    <string name="HumbertoCabSauvignon">
            - Alc. Vol. 13.9%
            - Notas de cata: rojo rubí, brillante, limpio.
              Fresco, frutado aterciopelado. Aromas de
              frutas rojas y negras, violetas y chocolate.
              De gran estructura y cuerpo un vino de carácter
              y exquisita elegancia.
    </string>

    <string name="HumbertoCabFranc">
            - Alc. Vol. 13.8%
            - Notas de cata: Color rojo profundo intenso, de
              reflejos rubí. Aroma complejo, parte frutal,
              en especial la fruta fresca negra: guidas
              negras y, moras; el especiado y el aporte del
              grafito (mineral). En boca se seinten taninos
              dulces y redondos, amplios y untuosos, tiene un
              final muy persistente.
    </string>

    <string name="HumbertoPinotNoir">
            - Alc. Vol. 14.0%
            - Notas de cata: un vino elegante, delicado y
              complejo, de color rojo granate. A la nariz
              se perciben aromas de frutos rojos frescos.
              En boca, de impacto dulce y gran complejidad,
              es untuoso, de final largo y persistente.
    </string>

    <string name="HumbertoMalbec2014">
            - Alc. Vol. 13.7%
            - Notas de cata: Un vino de gran cuerpo y estructura,
              color rojo rubí intenso, con sorprendentes aromas
              a frutas rojas, eucaliptus, especias y pimientos
              negros. Luego de un año en botella se vuelve
              utuoso, intenso, concentrado.
    </string>

    <string name="HumbertoOldRosePinot">

    </string>

    <string name="BlackRiverMalbec2016">

    </string>

    <string name="BlackRiverSauvignon2016">

    </string>

    <string name="BlackRiverMerlot2016">

    </string>

    <string name="BlackRiverSauvignonBlanc2016">

    </string>

    //BODEGAS PATRITTI ; NEUQUEN , ARGENTINA.

    <string name="PrimogenitoMerlot2011">
            - Guarda: 12 meses en barrica de roble fracés
            - Alc. Vol. 13.9%
            - Notas de cata: Rojo rubí brillante, aromas
              especiados y frutos rojos. En boca taninos
              dulces que le dan complejidad.
    </string>

    <string name="PrimogenitoSauvignon2008">
            - Guarda: 12 meses en barrica de roble fracés
            - Alc. Vol. 13.2%
            - Notas de cata: Rojo rubí brillante, aromas
              a frutos negros, pimienta y humo. En boca
              taninos redondos y persistentes
    </string>

    <string name="PrimogenitoPinotNoir">
            - Guarda: 12 meses en barrica de roble fracés
            - Alc. Vol. 13.9%
            - Notas de cata: Color rojo rubí brillante, con
              tonos suaves y atractivos. Elegante aroma
              con notas florales. Vino balanceado con taninos
              amables, buena estructura y larga persistencia.
    </string>

    <string name="PrimogenitoMalbec">
            - Guarda: 12 meses en barrica de roble fracés
            - Alc. Vol. 14.1%
            - Notas de cata: Rojo intenso con tonos violetas.
              En nariz cereza, frambuesa, menta, vainilla,
              café. En boca frutos rojos maduros, taninos
              suaves.
    </string>

    <string name="PrimogenitoBlend">
            - 50% Cabernet Sauvignon, 40% Malbec, 10%
              Merlot.
            - Alcohol:13.9%
            - 24 meses en barricas de roble francés de
              primer uso.
            - Notas de cata: Rojo rubí brillante, con
              tonos violánceos y gran profundidad. Es
              un vino largo y complejo que detona
              elegancia y potencia a la vez

    </string>

    <string name="SangreAzulMerlot">
            - Merlot 100%
            - Crianza: 20 meses en barrica de roble
              francés. Potencial de guarda de 10 a 12
              años.
        \n  - Notas de cata: de color rojo rubí de gran
              intensidad. En nariz se perciben frutos
              negros y azules, como sauco, casis y
              arándanos. Notas de pimienta negra y
              regaliz.
    </string>

    <string name="SangreAzulSommelier">
            - 40% Cabernet Sauvignon, 25% Malbec,
              25% Merlot, 10% Cabernet Franc.
        \n  - 24 meses en Barrica de Roble Francés.
              Potencial de guarda de 10 a 12 años
        \n  - Notas de cata: color de gran intensidas.
              Nariz muy expresiva, predominan frutos
              rojos y negros. Taninos firmes que se
              irán redondeando con el tiempo.
    </string>

    <string name="SangreAzulBlend">
            - 40% Cabernet Sauvignon, 30% Malbec,
              20% Merlot, 10% Petit Verdor.
        \n  - Crianza: 24 meses en barrica de Roble
              Francés.
        \n  - Notas de cata: de color rojo violánceo
              de alta profundidad. En narizx se
              percibe muy expresivo, detalles de hojas
              secas como: té negro, tabaco, vainilla y
              coco.
    </string>

    <string name="SangreAzulPinotNoir">

    </string>

    <string name="SangreAzulChardonnay">

    </string>
    //BODEGAS LA GUARDA ; SAN JUAN ; ARGENTINA, EL MEJOR SYRAH ARGENTINO ES DE SAN JUAN

    <string name="VikaMalbec">
            - Alc. Vol.13.3%
            - Syrah/Malbec.
            - Joven frutado.
    </string>

    <string name="VikaSauvignon">
            - Alc. Vol.13.3%
            - Syrah/Cabernet Sauvignon.
    </string>

    // cava 8 BODEGAS YACOCHUYA ; DE ARNALDO Y PABLO ETCHART ; VALLES CALCHAQUIES ,SALTA ; ARGENTINA

    <string name="CoquenaMalbec">
            - Malbec 100%
            - Alc. Vol. 14.6%
            - Finca Tolombón, Valles Calchaquíes, Salta, Argentina
        \n  - Notas de cata: De intenso color y aroma con un cáracter
              frutal muy marcado y un toque de roble.
              Se percibe su frutalidad en boca, toques especiados y
              un final largo.
    </string>

    <string name="CoquenaTannat">
            - Tannat 100%
            - Valles Calchaquies, Provincia de Salta
            - Notas de cata: Brillante y límpido.
              Aroma intenso con carácter frutal muy
              marcado (ciruelas y cerezas) y algo de
              especias. En boca posee carácter frutado
              taninos firmes y maduros. Buena acidez y
              final largo.
    </string>

    <string name="YacochuyaMalbec">
            - 85% Malbec, 15% Cabernet Sauvignon
            - Alc. Vol.: 16%
            - Viñedos: Cafayate, Salta.
            - Viña con 60 años de edad, 2035 msnm.
            - Enólo Michel Rolland.
            - 12 m. de crianza en barricas de roble
              Francés(70% 2do. uso y 30% nuevas).
    </string>

    <string name="SanPedroYacochuyaMalbec">
            - 90% Malbec, 10% Cabernet Sauvignon
            - Alc. Vol.: 16%
            - Viñedos: Valles Calchaquíes, Cafayate, Salta.
            - Viña con 60 años de edad, 2035 msnm.
            - Enólo Michel Rolland.
            - 15 m. de crianza en barricas de roble
              Francés de 1er uso.
    </string>

    //BODEGAS COLOME ; VALLES CLACHAQUIES, SALTA; ARGENTINA.

    <string name="AmalayaMalbec">

    </string>

    <string name="AmalayaTorrontes">

    </string>

    <string name="AmalayaRosadodeCorte">

    </string>

    <string name="AmalayaGranCorte">

    </string>

    <string name="ColomeEstateMalbec">

    </string>

    <string name="ColomeAutentico">

    </string>

    <string name="ColomeLoteEspecial">

    </string>

    <string name="ColomeAlturaMaxima">

    </string>

    //FINCA LAS DIVAS , RIGLOS ; MENDOZA , ARGENTINA

    <string name="RiglosCabernetFranc">

    </string>

    <string name="RiglosGranMalbec">
            - Varietal: 100% Cabernet Franc.
            - Zona Gualtayarí
            - 18/ meses de barrica de roble francés
            - Notas de cata: Posee colores intensos con
              bordes violetas. En nariz se perciben frutos
              rojos maduros, moras, ciruelas, flores de
              cassis y tulipanes
    </string>

    <string name="RiglosGranSauvignon">
            - Varietal: 100% Cabernet Sauvignon.
            - Zona Gualtayarí
            - 12 meses de barrica de roble francés
            - Notas de cata: de color rojo intenso con matices
              anaranjados. En nariz predominan los frutos rojos
              y las especias, gran tipicidad del Cab. Sauvignon
              y de la zona. Posee buena estructura, es untuoso,
              profundo y de buena acidez
    </string>

    <string name="RiglosGranCorte">
            - Varietal: 34% MAlbec, 33% Cab. Sauvignon,
              33% Cab. Franc.
            - 21 meses de barrica de roble francesa.
            - Notas de cata: de color rojo profundo, mezclado
              con matices violetas, naranjas y negros. De gran
              complejidad sensorial.
              En nariz se perciben flores y frutos rojos,
              también mineral. En boca chocolate. Vino
              opulento de largo final mineral.
    </string>

    // PROYECTO LAS COMPUERTAS , DE HECTOR Y PABLO DURIGUTTI , MENDOZA ;ARGENTINA

    <string name="LasCompuertasCriolla">

    </string>

    <string name="LasCompuertasCordisco">

    </string>

    <string name="LasCompuertasMalbec">

    </string>

    <string name="LasCompuertasMalbec1914">

    </string>

    <string name="LasCompuertasFranc">

    </string>

    <string name="LasCompuertasCharbono">

    </string>

    <string name="CaraSucioTinto">

    </string>

    <string name="CaraSucioCereza">

    </string>


    //Cava 9 QUINTA DO ´PORTAL , PORTO ; PORTUGAL


    <string name="PortalVintagePort2011">
            - El vino muestra madrura frescura de
              retención de frutas y accesibilidad.
              Tiene una gran mineralidad que
              equilibra muy bien con su potencia y
              concntración.
    </string>

    <string name="PortalLateBottled">
            - De color rubí, aromas de frutas rojas
              maduras y bayas silvestres y un toque
              de credro. En boca es sedoso pero con
              personalidad, con una fresca acidez.
              La final es largo y complejo, y muestra
              el potencial para envejecer mejor en
              la botella.
    </string>

    <string name="PortalFineRubyPorto">
            - Portal Fine Ruby es elegante, animado,
              con aroma a ricos frutos jóvenes. Posee
              un proceso de envejecimiento de tres
              años en grandes tinas de madera,
              manteniendolo fresco y protegido de la
              ocidación.
              Una combinación clásica es acompañarlo
              con ricos quesos blandos, chocolate y
              frutos rojos.
    </string>

    <string name="PortalFineTawnyPorto">
            - Es muy suave, limpio y brillante.
              Probablemente el mejor y sin duda el
              más elegante en su categoría.
              Envejecido 4 años en barrica.
              En nariz se percibe fruta fresca, con
              notas de nuez. Este vino se disfruta
              sobre todo como aperitivo. También es
              ideal como vino de postre para los que
              prefieren un estilo más ligero de vino.
    </string>

    <string name="Portal29Grapes">
            - Es una mezcla de antiguos viñedos donde
              podemos encontrar un gran número de
              diferentes variedades de uva. Es un
              resultado de una sección de los mejores
              lotes de rubí cuidadosamente envejecido
              en nuestras cavas entre los 4 y 5 años.
    </string>

    <string name="Portal6Barrels">
            - Esta es una mezcla de nuestros oportos,
              una selección de los mejores 6 barriles,
              y añejado durante 7 años en nuestras
              cavas. Es sutil, elegante, pero rico
              y aterciopelada. Una gran oporto de
              postre para disfrutar ligeramente frío.
    </string>

    <string name="Portal10years">
            - Es una mezcla de diferentes vinos
              envejecidos en antiguas barricas
              durante muchos añosen nuestras
              bodegas donde adquieren el color
              ámbar y convierten la fruta rica
              joven en elegancia.
              Es estructurado, pero equilibrado
              por una fina acidez.
              En su añejamiento desarrolla aromas
              de caramelo, café con leche, junto
              con sabores a nuez. Para disfrutar
              con tarta tatin o macadamia helado.
    </string>

    <string name="Portal20years">
            - Otro éxito de Port de la familia
              Branco de Quinta do Portal,
              después de su éxito con la
              cosecha 2003.
              Este es un vino lleno de vida, con
              una acidez fresca, aromas a fruta
              madura.
              Es maduro pero muy elegante con un
              dulce sabor a frutas secas.
    </string>

    <string name="Portal30years">
            - Siendo una casa portuguesa, Portal
              tiene mucho interés en tener una
              gama completa de oportos Tawny
              incluyendo el añejo de 30 años.
              Se trata de una mezcla de vinos
              que han envejecido en antiguas
              barricas en el Duero, donde
              desarrolló un hermoso color
              ámbar dorado con delicados tonos
              verdes y un rico y complejo bouquet,
              maravilloso!.
    </string>

    <string name="Portal40years">
            - De color ámbar con intenso bonde
              aceituna verdoso, excelente aroma
              de frutos secos con la almendra e
              higos.
              Lleno de gran complejidad, recuerda
              a la miel.
    </string>

    <string name="PortalVintage2003">
            - Negruzco púrpura intenso con aromas
              de arándanos, anís, menta y un poco
              de pimienta negro. Vino con cuerpo
              grande y equilibrada con el ciruelo
              negro dulce y arándanos con un montón
              de buena acidez.
    </string>

    <string name="PortalVintage2007">
            - Morado muy oscuro, tiene aromas de
              ciruela e higo negro en un perfil
              limpio y puro. Muy equilibrado,
              sedoso pero con un tanino firme y
              excelente acidez.¡Elegante!
    </string>

    <string name="Portal20YearsOld">
            - Otro éxito de Port de la familia
              Branco de Quinta do Portal después
              de su éxito con la cosecha 2003.
              Este es un vino lleno de vida, con
              una acidez fresca, aromas a fruta
              madura. Es maduro pero muy elegante
              con un dulce sabor a frutas secas.
    </string>

    <string name="Portal10YearsOld">
            - Mezcla de diferentes vinos envejecidos
              en antiguas barricas por años donde
              adquieren el color ámbar y convierten
              la fruta rica joven en elegancia.
              Es estructurado, pero equilibrado de
              fina acidez.En su añejamiento desarrolla
              aromas de caramelo, café con leche, junto
              con sabores a nuez. Para disfrutar con una
              tarta tatin o macadamia helado.
    </string>

    <string name="TrevoVerdeBlanco">
            - Trevo es una mezcla de variedades de uva
              Loureiro, Trajadura y Arinto. Posee aromas
              de fruta freca con un poco de fruta tropical
              y notas florales. Es seco y fresco, con
              cierta complejidad y persistencia. Ideal para
              un brindis de verano.
              Disfrute como aperativo, con mariscos, pescado
              a la parrilla, sushi y sashimi.
    </string>

    <string name="MurosDeVinhaTinto">
            - Vino rojo granate intenso, expone compotados
              sabores y algunas especias.
              Elegante y equilibrado en el paladar, final
              largo y agradable frescura. Un vino que muestra
              la carácteristica tipica de la región de la que
              se originó. Ideal para un momento descontracturado,
              de fácil beber!
    </string>

    <string name="MurosDeVinhoRose">
            - Es un color rosado y vino elegante debido a la
              corta el contacto con las películas. El aroma
              está dominado por los furtos rojos con un toque
              floral luz, mientras que la elegancia y frescura
              dominan el paladar.
              Un excelente vino rosado para disfrutar como
              aperativo, con ensaladas o para acompañar
              platos de marisco y pescado a la parrilla
              y hasta la comida oriental.
    </string>

    <string name="MurosDeVinhoBlanco">
            - Blend de: Malvasia fina, codega de larinbo
              y fernnao pires.
              Es un vino fresco muy elegante, pudiendo
              disfrutarlo como aperativo o acompañar
              ensaladas, platos con mariscos, pescados a
              la parrilla.
    </string>

    <string name="PortalMoscatelGallego">
            - Pronfusión de notas florales. Fresco
              y de aromas cítricos como naranja,
              piel de naranja y rosas.
              En boca es mineral, complejo, elegante y
              de estilo fresco.
              Ideal para aperativo, pastas comida fisión
    </string>

    <string name="PortalVintagePort2000">
            - Es un vino realizado para durar por
              décadas! De tonalidad púrpura opaca,
              en nariz tenemos notas de ciruela y
              frutos rojos.
              Posee buen cuerpo, pero suave y elegante
              con un delicioso perfil a cassis, cedro
              y frambuesa.
    </string>

    <string name="PortalVintagePort2004">
            - Se percibe con un marcado sabor a fruta
              madura pero más fresco y joven, esto
              aliado a sus potentes taninos lo hacen
              denso, intenso pero suave y muy agradable.
    </string>


    <string name="FineWineKopke">

    </string>

    <string name="Kopke10YearsOld">
        - De un bello color ámbar. Con aromas intensos
        de flores. Con buen cuerpo, suave, aterciopelado
        y con buen equilibrio; final armonioso y
        prolongado.
    </string>

    <string name="Kopke20YearsOld">
        - De un bello color topacio. Intenso aroma
          donde sus años marcan la presencia de resina,
          aroma de pino y cedro, con fuerte notas de
          frutas bien maduras, compota y miel. La
          armonía y el buen equilibrio marca el gusto.
          Siendo de buen cuerpo y suave, posee un final
          armonioso y prolongado.
    </string>

    <string name="Kopke30YearsOld">
        - De un bello color topacio. Aromas delicados
          donde predominan las especias. Posee la
          particularidad de un aroma suave y aterciopelado
          que le confiere un equilibrio en la boca final
          persistente.
    </string>

    <string name="Kopke40YearsOld">
        - De color ámbar oscuro con bordes verdosos.
          Nariz extremadamente complejo, con notas
          de secas las frutas, tales como, nueces,
          pasas y los higos, que participan por
          sutiles toques de vainila y miel. En
          boca es denso, sedoso y concentrado,
          impresionado por su frescura. Potente
          acbado y muy persistente.
    </string>

    <string name="KopkeFineRuby">
        - De color rojo rubí, presenta aromas
          afrutados y jóvenes.
          En boca es suave abundante y equilibrado.
    </string>

    <string name="KopkeTawny">
        - De color rubio y puro. Su aroma es afrutado.
          Un vino joven y armonioso. Un oporto vivo,
          fino y bien equilibrado.
    </string>

    <string name="KopkeLBV">
        - De color rubí intenso. De notas vegetales
          y de delicado aroma mineral, ofrece
          encantadores matices al bouquet. En boca
          es suave, sedoso, con intensos aromas
          frutales, vigoroso y de gran complejidad
          Un vino bienbalanceado, bien elaborado con
          un excelente final.
    </string>

    <string name="KopkeReserveTawny">
        - Vino de calidad excepcional, fase mínima de
          guarda de 7 años en madera.
          De color marrón con un halo de color rojizo.
          Un ramo picante potente y rico en vainilla
          toques sutiles. En el sabor es complejo,
          armónoco y con un final de calidad.
    </string>


</resources>