<resources>
    <string name="app_name">Deimos</string>
    <string name="app_name2">TheVines</string>

    <string name="drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="user_name">Vladimir Luna</string>
    <string name="lector_qr">Lector QR</string>
    <string name="lector_ar">Lector AR</string>
    <string name="historico">Histórico</string>
    <string name="revista">Revista</string>
    <string name="facebook">Facebook</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="youtube">Youtube</string>
    <string name="sitioweb">Sitio Web</string>
    <string name="suscripcion">Suscripción</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_add_favourite">Add to Favourites</string>
    <string name="action_play_next">Play Next</string>
    <string name="backdrop_title">LOVE MUSIC</string>
    <string name="backdrop_subtitle">This season top 20 albums</string>

    <string name="almanegra_blanc">
        - Chardonnay \n
        - Zona Agrelo, Tupungato, Mendoza, Argentina\n
        - Añejado 12 meses en botella \n
        - Notas de cata: dorados con reflejos acerados intencidad
          aromatica frutal, notas a tostadas.
          Ideal para frutos de mar, ostras, langostas, carnes blancas.
    </string>
    <string name="almanegra_brut">
           - Malbec / Pinot noir\n
           - Método Champenoise, Non Vintage.\n
           - Nota de cata: delicadas burbujas, notas de cocktail, como
             fresa, arandanos y frutos secos, cuerpo medio y
            persistente final en boca
    </string>
    <string name="almanegra_2013">
           - Variedad: "Misterio".
        \n - Viñedos 100% Rivadavia, Mendoza.
        \n - Altura del viñedo: 980 msnm.
        \n - 16 m. en barricas de roble francés(40% nuevo).
        \n - Notas de cata: color cereza, borde granate,
            aroma expresivo, fresco, fruta madura, especiado, cacao.
    </string>

    <string name="almanegra_mblend_2013">
        - Viñedos: 50% Rivadavia, 10% Judín, 30% La Consulta,10% Agrelo.
        \n -Altura de viñedo: 890msnm.
        \n -12 m. en barricas de roble francés(25% nuevo).
        \n -Alc. Vol.: 14%.
        \n -Notas de  cata: Color cereza oscuro, aroma expresivo,
            potente fruta madura , roble cremoso.
    </string>
    <string name="granalmanegra_2012_2011">
        - Variedad: "Misterio".
        \n -Viñedos: 100% Rivadavia, Mendoza.
        \n -Altura de viñedo: 890 msnm.
        \n 16 meses en barricas de roble: 50% francés y 50% americano.
        \n -Alc. Vol.: 13.9%
    </string>
    <string name="padrillospinotnoir2016">
        -Viñedo: Gualtallary, Tupungato, Mendoza.
        \n - Notas de cata: vino de color rojizo, reflejos frambuesa,
        aroma de cereza, fresa, violetas y coco. Entrada en boca
        dulce.De buen volumen.
    </string>

    <string name="padrillosblend2008">
        - Varietales: 80% Syrah, 15% Malbec y 5% Bonarda.
        \n - Viñedo: El Pedernal, Mendoza.
        \n - Alc. Vol: 13.9%
        \n - 11 meses en barrica de roble francés de primer uso y
            roble americano de segundo y tercer uso.
    </string>

    <string name="padrillosmalbec20092017">
        - Viñedo: Valle de Uco, Mendoza.
        \n - 8 meses en barrica de roble francés y americano de tercer uso.
        \n - Alc. Vol: 13.9%
        \n - Notas de cata: perfil jóven, aromas florales, sabor a ciruelas, bayas secas.
    </string>

    <string name="siestamalbec2014">
        - Viñedos: Vistaflores Tunuyán, Mendoza.
        \n - Altura de viñedo: 1000 msnm.
        \n - Vendimia: última semana de abril.
        \n - Tiempo de roble: 14 meses.
        \n - Alcohol: 13.8%.
        \n - Tipo de roble: 70% francés y 30% americano
            (70% nuevo y 30% de primer y tercer uso).
        \n - Notas de cata: de color rojo brillante y obscuro.
        \n - Aromas puros de cereza negra, mora, aceituna negra y violetas.
           - Ligeramente tostado, jugoso y firme, con un poco de acidez que
             aun no se ha absorbido. Sugerentes notas de frutos secos estilo
             oporto que se unen con la firmeza tánica de persistente final.
    </string>

    <string name="siestapinotnoir2011">
        - Viñedos: Vistaflores Tunuyán, Mendoza.
        \n - Altura de viñedo: 1000 msnm.
        \n - Vendimia: última semana de abril.
        \n - Tiempo de roble: 13 meses.
        \n - Alcohol: 13.8%.
        \n - Tipo de roble: 100% francés.
        \n - Notas de cata: aromas de rosas y frutos rojos,
             con especias. En boca tiene una excelente acidez,
             mezclada con las frutas y lo aterciopelado de un buen Pinot Noir.
    </string>

    <string name="siestaCabernrtSauvignon2011">
           - Viñedos: Vistaflores Tunuyán, Mendoza.
        \n - Altura de viñedo: 1000 msnm.
        \n - Vendimia: última semana de abril.
        \n - Tiempo de roble: 14 meses.
        \n - Alcohol: 13.8%.
        \n - Tipo de roble: 80% francés y 20% americano
           (70% nuevo y 30% de primer y tercer uso).
        \n - Notas de cata: buen color rojo oscuro, brillante.
             Oscuros aromas de cereza negra, frambuesa, cuero y regaliz de
             roble chocolatoso. En boca cerezo negro, regaliz y sabores de
             con taninos sustanciales,pero de grano fino, gran amplitud y
             duración astuta.
    </string>

    <string name="SiestaBiodinamicoMalbec2014">

    </string>

    <string name="SiestaBiodinamicoCabernet2014">

    </string>

    <string name="SiestaBiodinamicoAuvignon2013">

    </string>

    <string name="gransientagiftBox">

    </string>

    <string name="animalMalbec2017">
        - Animal Malbec es un vino modernos, bien elaborado, cautivamente y
           accesible. Sabroso, de oscuro color rojo púrpura. En nariz, se muestra
           aromático, fresco, repleto de notas frutales (ciruelas, cerezas y
           grosellas), caracteristícas del varietal. En boca combina taninos suaves
           con una estructura elegante y personal.
        \n - Las notas frutadas se mezclan con un estilo directo, que afianza las
           cualidades de esta magnífica uva.
    </string>

    <string name="animalCabernetSauvignon2017">
        - Es un vino de un intenso color rojo muy limpio y brillante. En nariz
           es pleno, concentrado y con buena tipicidad. Pimienta, frutos rojos y negros,
           y una nota de eucalipto que lo hace muy fresco. En boca es elegante, carnoso
           y de muy buen cuerpo, con sus frutas algo confitadas. Tiene una estructura
           equilibrada y buena acidez.
    </string>

    <string name="animalChardonnay2018">
        - Animal Chardonnay se presenta amarillo pálido con reflejos verdes.
        \n En nariz se presentan aromas frutales, cítricos, con notas de levadura y
           pan tostado. En boca las burbujas son suaves, muy agradables y persistentes.
           Ideal para acompañar carnes blancas, mariscos y pescados.
    </string>

    <string name="tahuanMalbec2011">
           - Varietal: 100% Malbec
        \n - Viñedo: Vistaflores, Altamira, Mendoza.
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Altura de terreno: 1097 msnm.
        \n - 10 meses en barrica, 50% de roble francés y
             50% americano, 45% roble de primer uso y 55% de segundo y tercer uso.
        \n - Nota de cata: de color rojo oscuro brillante, mora y chocolate negro
             en nariz. En boca se confirmanlas las frutas negras, cereza regaliz
             negro y hierbas. Acidez de equilibrio armónico final con base de
             hierbas. Se mejorará con un año o dos de envejecimiento en botella.
    </string>

    <string name="tahuanBonarda2011">
           - Varietal: 100% Bonarda.
        \n - Viñedo: La vendimia, Rivadavia, Mendoza.
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Altura de terreno: 700 msnm.
        \n - 10 meses en barrica, 50% de roble francés y 50% americano,
           45% roble de primer uso y 55% de segundo y tercer uso.
        \n - Nota de cata: de color rojo oscuro. Aromas de ciruela, grosella,
             tabaco, moca y chocolate. En esencia los sabores de cereza, ciruela
             y hierbas muestran una dulzura atractiva y picante, termina en una
             ligera capa de taninos y un borde leve de acidez. Fácil de beber.
    </string>

    <string name="tahuanChardonnay2011">
           - Varietal: 100% Chardonnay.
        \n - Viñedo: Altamira, Mendoza.
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Altura de terreno: 1097 msnm.
        \n - 8 meses en barrica, 50% de roble francés y 50% americano,
           45% roble de primer uso y 55% de segundo y tercer uso.
        \n - Nota de cata: aceite de limón, ensalada de frutas, la naranja y
           el olor a mentol se profundizan en nariz. Amplio, redondo y muy
           rico, con fruta de hueso y los sabores de especias marrones
           ofreciendo presencia temprana. el final liso muestra una persistencia sutil.
    </string>
    <string name="tikaljubilo">
           - Cosecha 2008.
        \n - Variedad: 75% Cabernet, Sauvignon y 25% Malbec.
        \n - Alc. Vol. 14.5%
        \n - 12 meses en barrica de roble francés 30% nuevas y 70% de segundo uso.
        \n Color cereza, borde granate, aroma elegante, expresivo, fruta madura,
           roble cremoso.
    </string>

    <string name="tikalamorio20082013">
        - Cosecha 2013.
        \n - Variedad: 60% Malbec, 40% Cabernet Franc.
        \n - Valle de Uco, Mendoza.
        \n - 12 meses en barrica:70% de roble francés y 30% americano de
        \n segundo y tercer uso.
        \n Posee aromas de ahumado y cereza.
        \n Sabores penetrantes de cerezas rojas, negras y bayas. Muy seductor.
    </string>

    <string name="tikalPatriota2013">
        - Cosecha 2013.
        \n - Variedad: 60% Malbec, 40% Bonarda.
        \n - Alc. Vol. 14%
        \n - Un vino de paso firme, concentrado un carácter que se dirime
        \n entre frutal y vegetal.
    </string>

    //cava de Escorihuela gascon


    <string name="thepresidentblend">

    </string>

    <string name="miguelEscorihuela">
        - De color rojo violáceo intenso. Aromas a frutos rojos y casis,
        \n combinados con vainilla, chocolate y café aportados por su
        \n crianza en barricas. En boca se presenta intenso, de buena
        \n estructura   y concentración. Suave y complejo, muy elegante
        \n y de persistente final.
        \n - 14 m. en barrica de roble de 1er. uso
    </string>

    <string name="donMiguelEscorihuela">
        - Su nariz es intensa y floral, con sutiles notas mentoladas
        \n y tostadas, aromas a frutas negras y especias, formando
        \n una textura aromática señorial y compleja. En boca
        \n encontramos una fruta exuberante. Los taninos son firmes
        \n le brindan una notable longevidad
        \n - 14 m. en barrica de roble francés de 1er. uso
    </string>

    // pequeñas producciones
    <string name="cabernetSauvignon2014">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gascón, Agrelo (950 msnm)
        \n - Alc. Vol.: 13.5%
        \n -Crianza: 12 meses en barricas de roble, 70% francés y
        \n 30% americano.
        \n - Crianza en botella: 24 m.
        \n - Notas de cata: a la vista es de color rojo intenso con
        \n tonos negros, con aromas a especias, vainilla y chocolate,
        \n aportados por el roble, tambien café del tostado de las
        \n barricas. En boca es de buen estructura, complejo y con
        \n muy buen final.
    </string>

    <string name="MAlbec2015">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gascón, Agrelo (950 msnm)
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n -Crianza: 12 meses en barricas de roble, 50% francés y
        \n 50% americano.
        \n - Crianza en botella: 24 m.
        \n - Notas de cata: de color violánceo intenso con aromas a
        \n frutos negros maduros, violetas y casis, con notas de
        \n vainilla, café y chocolate de su crianza en roble.
        \n Frutado en boca, con taninos dulces que le aportan una
        \n muy buena estructura elegante y de buen final.
    </string>

    <string name="cabernetFranc2015">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gascón, Agrelo (950 msnm)
        \n - Alc. Vol.: 14.2%
        \n -Crianza: 12 meses en barricas de roble francés
        \n - Crianza en botella: 24 m.
        \n - Notas de cata: de color rojo intenso con aroma a frutos
        \n rojos maduros, con notas de vainilla y café aportadas por
        \n su paso en roble francés. Buena estructura y de persistente
        \n final.
    </string>
    <string name="PINOTNOIR2017">

    </string>

    <string name="granReservaMalbec2016">

    </string>

    <string name="granReservaCHARDONNAY2017">

    </string>

    <string name="famGasconRose2018">
        - Fermentación: 15°C en tanques de acero inoxidable
        \n - Crianza: fermentado en tanques de acero inoxidable
        \n - Notas de degustación: de color rosa coral, con
        \n delicados aromas a frutos rojos, proveniente de uvas
        \n Malbec y Sangiovese. En boca es sensual, equilibrado,
        \n con taninos suaves y maduros y con una delicada acidez
        \n que le aporta frescura.
    </string>

    <string name="famGasconDulce2014">
        - Fermentación: 21 días en tanques de acero inoxidable
        \n a 13° interrumpida a los 50 g/l de azúcar residual
        \n - Notas de degustación: Amarillo suave con tonos
        \n verdosos, aroma cítrico con notas tropicales. En
        \n boca es liviano, fresco y con una equilibrada
        \n relación azúcar - acidez.
        \n - Varietal: 50% Chenin, 40% Sauvignonasse, 10% Viognier.
    </string>

    <string name="famGasconMalbec2017">
        - Fermentación: 25-28°C en tanques de acero inoxidable.
        \n - Crianza: 8 meses en roble francés y americano
        \n - Notas de degustación: De tonalidades rojo carmín
        \n con reflejos púrpuras.Con una nariz muy expresiva
        \n en frutas rojas como el cassis y la ciruela sumado a
        \n delicadas notas tostadas. En la boca es intenso,
        \n equilibrado y de buena estructura.
    </string>

    <string name="famGasconSyrah2016">
        - Fermentación: 25-28°C en tanques de acero inoxidable.
        \n - Crianza: 4 meses en roble francés y americano
        \n - Notas de degustación: De color rojo púrpura con
        \n aromas a frutas negras maduras y notas de vainilla y
        \n chocolate tostado aportado por la crianza en roble.
        \n Buena estructura tánica y final largo.
    </string>

    <string name="famGasconChardonnay2016">
        - Fermentación: 15°C en tanques de acero inoxidable.
        \n - Crianza: 5 meses; con delicados aromas a frutas
        \n blancas jóvenes y frescas, como la manzana y el
        \n damasco. Suaves notas a roble. que suman armonía
        \n sin perder frescura. En boca es jugoso, con una
        \n equilibrada acidez y un largo final.
    </string>


    <string name="eGasconMalbec375_750_1500">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gascón Agrelo (950 msnm).
        \n - Crianza: 8 meses de crianza en roble 50% francés
        \n y 50% americano
        \n Alc. Vol.: 13.4%
        \n Notas de cata: de color rojo intenso con aroma a
        \n frutos negros y rojos, concentrado de taninos
        \n suaves y maduros. Persistente y elegante.
    </string>

    <string name="eGasconSangiovese2017">

    </string>

    <string name="eGasconCFranc2017">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gacón Agrelo (950 msnm).
        \n - Crianza: 8 meses de crianza en roble 100% francés.
        \n Notas de cata: de color violáceo intenso con tonos
        \n rubíes, aromas a frutos rojos con especias como
        \n primienta negra, notas de vainilla y café aportados
        \n por la madera.
        \n En boca es intenso, de buena estructura y con buen final.
    </string>

    <string name="eGasconPinotNoir2018">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gacón Agrelo (950 msnm).
        \n - Crianza: 8 meses de crianza en roble 50% francés
        \n y 50% americano
        \n - Alc. Vol.: 13.4%
        \n - Notas de cata: de color rojo intenso con aromas a
        \n frutos negros y rojos, concentrado, de taninos suaves
        \n y maduros. Persistente y elegante.
    </string>

    <string name="eGasconCSauvignon2016">
        - Viñedo: Finca Escorihuela Gacón Agrelo (950 msnm).
        \n - Crianza: 10 meses de crianza en roble francés
        \n - Alc. Vol.: 13.4%
        \n - Notas de cata: de color rubí con reflejos violánceos.
        \n En nariz podemos encontrar notas de casis, frutas rojas
        \n maduras y retoques de vainilla y café aportados por el
        \n roble. Intenso de buena longitud y taninos suaves.
    </string>

    <string name="eGasconViognier2017">

    </string>

    <string name="CircusCSauvignon2017">

    </string>

    <string name="CircusMalbec2017">

    </string>

    <string name="CircusSauvignonBlanc2017">

    </string>

    <string name="GasconOrganic2017">

    </string>

    <string name="Elconquistador2009">
        -Varietales: 68% Malbec, 25% Cabernet Sauvignon,
        \n 4% Petit Verdor, 3% Cabernet Franc.
        \n - Vinificación: Fermentación a temperatura controlada
        \n en depósitos de acero inoxidable. 10 meses de crianza
        \n en barricas de roble francés y americano.
        \n - Notas de cata: de color rojo vivo con tonos violetas,
        \n aromas de frutos rojos y bayas de frutas. Sutiles
        \n notas de vainilla, chocolatey café. Hermosa estructura
        \n con concentración armoniosa, taninos frutales bien
        \n integrados.
        \n Almacenamiento: hasta 10 años.

    </string>
    <string name="Carcassone2015">
        - Composición varietal: Syrah-Tempranillo-Bonarda y Malbec
        \n - Viñedo: Barrancas y Medrano, Maipú, Mendoza
        \n - Cosecha: Manual, primera semana de marzo.
        \n - Fermentación: Entre 24-28°C, Maceración de 15 días
        \n 100% fermentación Maloláctica
        \n - Notas de Degustacón: En nariz es frutado, color rojo con tonos violánceos,
        \n en boca suave y de buen final.
    </string>

    // Tercera cava BODEGAS ALEANNA ; EL ENEMIGO
    <string name="granEnemigo2013">
        - 80% Cabernet Franc, 10% Malbec, 10% Petit Verdot
        \n - Alc. Vol. 14.0%
        \n - Notas de cata: A la vista es de intenso violánceo con destellos
        \n rubies. A la nariz invaden aromas dulces de frutos negros msduros
        \n con notas de vainilla y chocolate aportado por el roble.
        \n En boca de impacto dulce y taninos estructurados, de gran persistencia
        \n sostenida por la acidez natural.
        \n Excelente longitud final. Ideal para acompañar carnes asadas, quesos y
        \n platos fuertes.
    </string>
    <string name="elEnemigoCabernetFranc2015">
        - Alc.Vol. 13.5%
        \n - 100% Cabernet Franc.
        \n - Notas de cata: De atractivo color rojo frambuesa muy clarito con
        \n ribete y reflejos. En nariz se presenta aromatico y fresco. Aromas
        \n de frutillas y un toque mineral mezclado con flores violetas.
        \n Fácil de beber y rico en boca. Presencia muy sutil de frutas rojas
        \n (moritas y arándanos). Tanino en redondez con matices de elegancia.
    </string>

    <string name="elEnemigoMalbec750mly3000ml2015">
        - Alc.Vol. 14.4%
        \n - 89% Malbec, 11% Petit Vardot.
        \n - Notas de cata: De color rojo rubí intenso con destello violánceos.
        \n A la nariz del Malbec aporta mineralidad y aromas florales marcados
        \n que recuerdan a las violetas y lavanda, además de aportar frescura
        \n por su acidez narural, mientras que el Petit Verdot aporta aroma
        \n de frutos negros maduros y media boca. Aparecen notas de vainilla y
        \n tostado marcadas. En boca resulta dulce, aterciopelado y carnoso.
        \n De buen equilibrio con taninos marcados.
    </string>

    <string name="elEnemigoBonarda2015">
        - Alc.Vol. 14.0%
        \n - 90% Bonarda, 10% Cab. Franc.
        \n - Notas de cata: De color violeta intenso con destellos axules. En
        \n nariz recuerda aromas intensos de compotas de fruta madura,
        \n frambuesas, cerezas negras, chocolate y licor. En boca es dulce con
        \n taninos aterciopelados y sedosos, florecen aromas de futos rojos.
        \n Por su concentración y complejidad el final es largo y persistente
    </string>

    <string name="elEnemigoSyrah2014">
        - Alc.Vol. 14.0%
        \n - 93% Syrah, 7% Viognier.
        \n - Notas de cata: De color rubí intenso con destellos violánceos.
        \n En nariz recuerda aromas de frutas de fruta negra madura, tostado
        \n vainilla con ciertas notas animales que le dan complejidad.
        \n Delicados aromas florales son aportados. Al paladar de impacto
        \n suave, fresco con buena acidez, apaecen aromas de frutos rojos y
        \n negros maduros, final es largo y persistente
    </string>
    <string name="elEnemigoChardonnay2016">
        - Alc.Vol. 13.5%
        \n - 100% Chardonnay.
        \n - Fermentado en barricas de segundo y tercer uso. Trabajo sobre
        \n para otorgar cremosidad.
        \n Notas de cata: Fresco, con aporte del calcáreo y la tiza del suelo
        \n de Gualtallary, el resultado es un Chardonnay chispeante, aromático
        \n notablemente aterciopelado en boca.
    </string>

    <string name="granEnemigoChacayes2012">
        - Añejamiento: 15 meses de foudre de 100 años
        \n - Viñedo: Rivadavia
        \n - Notas de cata: aromas complejos. Surgen aromas florales sorprende
        \n su intesidad x ser plantas jóvenes.
    </string>
    <string name="granEnemigoCepillo2012">
        - Añejamiento: 15 meses de foudre de 100 años
        \n - Viñedo: San Carlos, valle de Uco. 1450 sndm.
        \n - Notas de cata: en paladar graphito, algo mineral, Pocos
        \n trazos de la madera
    </string>
    <string name="granEnemigoAgrelo2010y2011">
        - Región: Gualtallary, Tupungato, Mendoza(1470 m.s.n.m.)
        \n - Composición varietal: 85% Cabernet Franc, 15% Malbec
        \n - Crianza:7 meses en foudres
        \n - Notas de cata:
        \n - Color: Moorado oscuro con reflejos rojos
        \n - Aroma: Especias dulces, pimienta negra y ligeras notas
        \n  de eucalipto y tomillo.
        \n - Sabor: Complejo con taninos estructurados, muy largo y
        \n  persistente final.
    </string>
    <string name="granEnemigoGualtallary201020112013y2014">
        - Región: Single Vineyard Agrelo, Mendoza (930 m.s.n.m.)
        \n - Composición varietal: 85% Cabernet Franc, 15% Malbec
        \n - Crianza:7 meses en foudres
        \n - Notas de cata: Sus notas a frutos rojos pequeños y de
        \n ciruela son los elementos más dominantes. Toque de vainilla
        \n entregado por la madera. En boca se presenta con gran
        \n  personalidad, buen cuerpo, frutado, armónico y sensual.
    </string>
    <string name="elEnemigoLosParaisos2013">
        - Todas estan bonardas tienen más de 80 años. El viñedo de Los
        \n Paraísos tienen más de 100 años. No hay muchos bonardas con
        \n esta estructura tánica y este frescor.
        \n El mirador se elabora con Bonarda Sangiovese y Tempranillo,
        \n posee buena estructura de taninos.
    </string>
    <string name="elEnemigoElMirador2013">
        - Añejamiento en foudres de 100 años (toneles de gran tamaño
        \n Dice Alejandro Vigul que Los Paraísos y El Mirador vienen
        \n de Rivadavia, cree que la zona puede dar grandes bonardas,
        \n sobre todo por la edad de los viñedos.
    </string>

    // Bodega la posta wines
    <string name="NicoByLucaMalbec2014">
        - Varietales: 100% malbec, viñedos ubicados en Valle de Uco, Mendoza.
        \n Estiba de 18 meses en barricas de roble francés de primer uso.
        \n Presentaciones de 750 ml y 3000 ml
        \n Notas de cata: Exótico, crema de higo raspberry, grosella, moka,
        \n pastel de frutas, de gran cuerpo, opulento. Excepcional balance.
    </string>

    <string name="LucaMalbecde750y1500ml2015y2014">
        - Varietales: 100% malbec.
        \n Viñedos: Valle de Uco.
        \n Estiba en barricas de roble francés (60% nuevo)
        \n Notas de cata: oscuro, salsa de higo, ciruela derretida,
        \n moka, pastel de frutas, boysenberry, blueberry, taninos
        \n aterciopelados. Final largo que deja la boca llena.
    </string>
    <string name="LucaPinotNoir2015">
        - Varietales: 100% pinot noir.
        \n - Alc. Vol.: 13.5%
        \n - Viñedos: Gualtally, Tupungato a 1460 msnm.
        \n - Edad: 16 años.
        \n - Vendimia manual.
        \n - 12 meses en barricas de roble francés (30% nuevo y
        \n 70% de segundo uso)
        \n - Notas de cata: Strawberry salvaje, raspberry, cuero,
        \n especias, cedro. Cuerpo medio, muy intenso y de largo final.
    </string>

    <string name="LucaBesoDeDante2016">
        - Varietales: 55% Malbec, 20% cabernet sauvignon, 25% petit verdor.
        \n - Alc. Vol.: 14%
        \n - Viñedos: Vistaflores, San Carlos a 1460 msnm.
        \n - Edad: 16 años.
        \n - Vendimia manual.
        \n - 12 meses en barricas de roble francés (70% nuevo)
        \n - Notas de cata: Muy obscuro, cantidades de higo, cacao,
        \n recubierto de café, largo y rico. Final con raspberry muy balanceado.
    </string>

    <string name="LucaChardonnay2014">
        - Varietales: 100% chardonnay
        \n - Alc. Vol.: 14%
        \n - Viñedos: Gualtallary, Tupungato
        \n - Altura del viñedo: 1480 msnm.
        \n - 14 meses en barricas de roble francés (30% nuevo, 70% un año
        \n de uso sobre lías).
    </string>

    <string name="LucaSyrah2014">
        - Varietales: 100% syrah
        \n - Alc. Vol.: 14%
        \n - Viñedos: La Consulta, San Carlos.
        \n - 12 meses en barricas de roble francés (30% nuevo y 70% de
        \n segundo uso).
        \n - Notas de cata: salvaje, musculoso, pimienta, tabaco, notas
        \n de olivo, ciruela cocida, carne asada, largo y poderoso final.
    </string>

    <string name="laPostaMalbec2016">
        - Varietales: 100% malbec.
        \n - Viñedos: La Consult, Rivadavia, Altamira, Vistaflores.
        \n - Altura de los viñedos: 933 msnm.
        \n - 14 meses en barrica (70% roble francés, 30% roble americano,
        \n 20% primer uso).
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Notas de cata:Color morado, notas de cedro, especias, mina
        \n de lápiz, blueberry y blackberry. En la boca aparecen frutas
        \n dulces, fácil de beber. En un sabroso, vino para disfrutar los
        \n primeros 5 años.
    </string>

    <string name="laPostaCocinaBlanco2014">
        - Varietales: 55% chardonnay, 15% torrontés, 15% sauvignon blanc,
        \n 15% sauvignon blanc, 15% gewurztraminer.
         \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Notas de cata: es brillante y fresco, con melocotón maduro
        \n blanco y notas florales en la nariz. Manzana madura y un toque
        \n de crujiente limón explotan en el paladar, seguido rápidamente
        \n por un final complejo y equilibrado.
    </string>

    <string name="laPostaArmando2015">
        - Varietales:100% Bonarda
        \n - Viñedos: Buena Nueva, Guaymallén
        \n - 10 meses en barrica (70% roble francés, 30% roble americano)
        \n - Alc. Vol.: 13.5%
        \n - Notas de cata: De color carmesí profundo, afrutado y aromático
        \n con notas de cedro, denota especias, frutos rojos y frambuesas
        \n negras. En boca emergen en el paladar notas de pimienta y menta.
        \n Final maduro y sabroso.
    </string>
    <string name="laPostaTinto2016">
        - Varietales:60% malbec, 20% bonarda, 20% syrah.
        \n - Viñedos: La Consulta, Rivadavia, Altamira, Vistaflores.
        \n - Altura de los viñedos: 933 msnm.
        \n - 14 meses en barrica (70% roble francés, 30% roble americano
        \n 20% primer uso).
        \n - Alc. Vol.: 13.7%
        \n - Notas de cata: Color morado, notas de cedro, especias, blueberry
        \n y blackberry. En la boca aparecen frutas dulces, fácil de beber.
        \n Es un sabroso, vino para disfrutar los proximos 5 años.
    </string>
    <string name="laPostaMalbec2012">
        - Varietales:100% malbec.
        \n - Viñedos: Altamira, San Carlos.
        \n - Altura de los viñedos: 930 msnm.
        \n - 9 meses en barrica de roble francés (20% nuevo, 80% con un año de uso)
        \n - Alc. Vol.: 13.5%
        \n - Notas de cata: Maduro, ostentoso, llamativa capa de moka, boysenberry
        \n dendo pero ligero. final afrutado.
    </string>

    //Cuarta cava BODEGAS VISTALBA DE CARLOS
    <string name="CorteAMalbec2012750ml">
        - Varietales:90% Malbec, 10% Cabernet Sauvignon.
        \n Alc. Vol.: 15%
        \n - Origen: Zona alta del Río Mendoza, Luján de Cuyo.
        \n - Notas de cata: Color cereza oscuro, borde granate,
        \n aroma potente, ruta confitada, fruta al licor,
        \n tostado y especias.
    </string>

    <string name="CorteB2011750ml">
        - Varietales:60% Malbec, 30% Bonarda,10% Cabernet Sauvignon.
        \n Alc. Vol.: 14.5%
        \n - Origen: Zona alta del Río Mendoza, Luján de Cuyo.
        \n - Notas de cata: Color rubí intenso con reflejos negros.
        \n - Aromas intensos a frutos confitados, frutos secos, humo,
        \n cassis, clavo de olor. En boca es de entrada dulce, con
        \n taninos suaves e intensos, con un final amable y persistente.
    </string>

    <string name="CorteC2014750ml">
        - Varietales:70% Malbec, 30% Cabernet Sauvignon.
        \n Alc. Vol.: 14.6%
        \n - Origen: Zona alta del Río Mendoza, Luján de Cuyo.
        \n - Guarda: 12 m. en roble francés 20%, 6 m. en botella.
        \n - Notas de cata: Color cereza, borde granate, aroma
        \n potente, con carácter expresivo, fruta madura y roble.
    </string>

    <string name="granReservaMalbec2011750ml">
        - Varietales:100% Malbec.
        \n Alc. Vol.: 15%
        \n - Origen: Alto Valle de Uco.
        \n - Guarda: 22 m. en roble francés 20%, 12 m. en botella.
        \n - Notas de cata: color rojo con intensos tonos bordo.
        \n Aroma a ciruelas negras deshidratadas, sutiles notas a
        \n romero salvaje y lemongras. En boca es equilibrado de
        \n buena acidez y volumen. Taninos dulces y estructurados
        \n que le otorgan un balance armonico y con final a chocolate.
    </string>

    <string name="tomeroCabernet2014750ml">
        - Varietales:100% Cabernet Sauvignon.
        \n Ubicación del viñedo: Finca los Álamos, Alto Valle de Uco,
        \n Mendoza Argentina.
        \n Criado 8 meses en tanques de acero 80% y en barricas de
        \n roble francés 20%. 6 meses de estiba.
        \n - Notas de cata: Color intenso con matices rojo rubi, en
        \n nariz deja resaltar aromas a primera rosa, especias, café
        \n y canela. Entrada de boca dulce, de taninos estructurados
        \n y de final amable y persistente
    </string>

    <string name="tomeroMalbec2016y2017350y750ml">
        - Varietales:100% Malbec.
        \n Ubicación del viñedo: Finca los Álamos, Alto Valle de Uco,
        \n Mendoza Argentina.
        \n Criado 8 meses en tanques de acero 80% y en barricas de
        \n roble francés 20%. 6 meses de estiba.
        \n - Notas de cata: Rojo violáceo con aromas que recuerdan a
        \n ciruelas frescas, higos secos y vainilla, entrada de boca
        \n dulce, de buena estructura que se deja resatar por sus
        \n taninos aterciopelados y prolongada persistencia.
    </string>

    <string name="tomeroRoseMalbec2018750ml">
        - Varietales:100% Malbec.
        \n Ubicación del viñedo: Finca los Alamos, Alto Valle de Uco,
        \n Mendoza Argentina.
        \n - Notas de cata: Color rosado con reflejos violánceos, de
        \n nariz profunda, en boca se presenta con un balance de
        \n untuosidad y cremosidad obtenido a partir del balance entre
        \n la acidez y el azúcar residual.
    </string>

    <string name="tomeroChardonnay2015750ml">
        - Varietales:100% Chardonnay.
        \n Alc. Vol.: 13.5%
        \n Ubicación del viñedo: Finca los Alamos, Alto Valle de Uco,
        \n Mendoza Argentina.
        \n - Notas de cata: Color amarillo versoso con reflejos acerados.
        \n - Aromas: Intensos con notas de manzanas verdes, durazno blanco
        \n y araná. En boca posee buena acidez, final, fresco, con notas de
        \n vainillas.
    </string>

    <string name="reservaMalbec2011750ml">
        - Varietales:100% Malbec.
        \n - Ubicación del viñedo: Finca los Alamos, Alto Valle de Uco,
        \n Mendoza Argentina.
        \n - Criado: 15 m. en barricas de roble francés nuevo y 6 m. en botella.
        \n - Notas de cata: rojo intenso con reflejos azulados. Aroma complejo,
        \n notas que delatan su paso por madera, fruta roja madura y confitada
        \n Notas especiadas que recuerdan a pimienta blanca y comino.
        \n - En boca: taninos dulces, textura aterciopelada.
        \n - Final agradable y persistente
    </string>

    <string name="reservaSyrah2011750ml">
        - Varietales:100% Syrah.
        \n - Ubicación del viñedo: Alto valle de Uco, Mendoza.
        \n - Criado: 15 meses en barricas de roble francés nuevo 100%
        \n - Notas de cata: Frutos negros como cassis, arándanos, notas
        \n de canela, chocolate, gran estructura.
    </string>

    <string name="reservaPetit2015750ml">
        - Varietales:100% Petit Verdot.
        \n - Ubicación del viñedo: Finca los Álamos, Alto Valle de Uco,
        \n Mendoza Argentina.
        \n - Criado 15 meses en barricas de roble francés nuevo 100%.
        \n Guardado en estba durante 12 meses.
    </string>

    <string name="aridoMoscato2015750ml">
        - Varietales:100% Moscatel.
        \n - Alc. Vol.: 7.6%
        \n - Azúcar: 80gr/lt
    </string>

    <string name="aridoSauvignonblac2015750ml">
        - Varietales: Sauvignon Blanc 100%.
        \n - Alc. Vol.: 7.6%
        \n - Azúcar: 80gr/lt
    </string>

    <string name="progenie750ml">
        - 85% Chardonnay.
        \n - 15% Pinot Noir.
        \n - Extra brut.
        \n - Alc. Vol.: 12.7%
        \n - Método Charmat.
    </string>

    //Quinta cava 55 MALBEC , MANOS NEGRAS , TINTO NEGRO , MENDOZA , ARGENTINA

    <string name="tehoMalbec2014">
        - 90% Malbec, 6% Petit Verdot, 4% Cabernet Franc.
        \n - Alc. Vol.: 14.8%
        \n - Origen: Altamira, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Notas de cata: De color rojo profundo con reflejos bordeaux.
        \n En nariz presenta frutas rojas cocidas, pasas y especias.
        \n En boca se destaca por su buen peso y densidad.
        \n De final fresco, complejo y elegante.
    </string>

    <string name="tehoElCorte2012">
        - 62% Malbec, 38% Cabernet Sauvignon.
        \n - Alc. Vol.: 13.9%
        \n - Origen: Altamira, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Notas de cata: En nariz presenta un perfume floral
        \n intenso, sabores de frutas negras y una intensa pero
        \n suave textura en boca. El Cabernet Sauvignon de este
        \n viñedo presenta aromas a hierbas frescas concentrado
        \n sabores de cassis y taninos intensos pero sedoso.
    </string>

    <string name="zahaMalbec2014">
        - 90% Malbec, 8% Cabernet Franc, 2% Petit Verdot.
        \n - Alc. Vol.: 14.8%
        \n - Origen: Altamira, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Notas de cata: De color rojo, profundo intenso,
        \n aroma complejo frutal en especial la fruta fresca
        \n negra: guindas y moras; el especiado y el aporte
        \n del grafito(mineral). Vinilla, moka, aportados
        \n por la crianza en barricas. De textura muy suave,
        \n con taninos dulces, final en boca elegante.
    </string>

    <string name="zahaElCorte2016">
        - 78% Malbec, 22% Cabernet Sauvignon
        \n - Alc. Vol.: 14%
        \n - Origen: Altamira, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Notas de cata: Blend complejo, con capas de aromas
        \n que suman notas e fruta roja y negra, pimentón dulce
        \n ahumado y suaves notas de tabaco y tostadas.
    </string>

    <string name="manosNegrasMalbec2016">
        \n - Alc. Vol.: 14%
        \n - Origen: Altamira, Mendoza.
        \n - Temp. de Servicio: 16° - 18°
        \n - Potencial de guarda: 8 años
        \n Notas de cata: Color rojo violánceo. Aroma de
        \n frutos negros con notas minerales, fresco.
        \n En boca, entrada frutada, buena acidez, frutas
        \n negras conocidas amalgamadas con notas minerales,
        \n franco.
    </string>

    <string name="manosNegrasPinotNoir2013">
        \n - Alc. Vol.: 14.8%
        \n - Origen: Patagonia,Río Negro.
        \n - Temp. de Servicio: 16°
        \n - Potencial de guarda: 5 años
        \n Notas de cata: Aromas a frutillas y un dejo mineral,
        \n el cuerpo es medio y la acidez refrescante.
        \n De final medio.
    </string>

    <string name="manosNegrasStoneSoil2013">
        \n - Fecha de cosecha: Abril.
        \n - Fermentación: Despalillage suave manceración en frío
        \n por 6 días a 8°C. Fermentación con baya entera a max. tem. 18°C.
        \n Remontajes extensivos durante los primeros 10 días de fermentación.
        \n - Fermentación total de 18 días.
        \n - Añejamiento 12 meses en roble francés, 15% nuevo.
        \n - 100% fermentación malolática en barrica
    </string>

    <string name="manosNegrasSoilPinotNoir2013">
        \n - Fecha de cosecha: Marzo.
        \n - Fermentación: Despalillage suave manceración en frío por
        \n 2 días a 10°C. Fermentación con baya entera a max. tem. 22°C.
        \n Remontajes extensivos durante los primeros 7 días de fermentación.
        \n - Fermentación total de 12 días.
        \n - Añejamiento 12 meses en roble francés, 15% nuevo.
        \n - 100% fermentación malolática en barrica
    </string>

    <string name="manosNegrasAtrevida2011">
        \n - Varietales: 93% Malbec, 7% Cabernet Franc.
        \n - Vanificación: Los varietales son co-fermentados.
        \n El cabernet Franc intensifica los aromas florales
        \n de Malbec y agrega elegancia del viejo mundo.
        \n Maceración en frío por 4 días y después fermentado
        \n a temperaturas bajas, max. 22°C, por 12 días. El
        \n vino tiene una maceración posfermentativo por 4 días.
        \n - Añejamiento: 12 meses en roble franés, 15% nuevo.
    </string>

    <string name="manosNegrasQuimay2011">
        \n - Varietales: 70% Malbec, 30% Cabernet Sauvignon.
        \n - Vanificación: despalillage suave, fermentación con
        \n baya entera a max. temp. 24°C. Remontajes, pillajes y
        \n delestages extensivos durante los primeros 9 días de
        \n fermentación.
        \n - Fermentación total de 14 días.
        \n - Añejamiento: 12 meses en roble, 80% Franés, 20% Americano,
        \n 15% nuevo. 100% fermentación maloláctica en barrica.
    </string>

    <string name="vivooMuertoSanJorge2014">
        \n - Ubicación: San Carlos, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Varietales: Malbec, Cab. Franc y Cab. Sauvignon.
        \n Alcohol: 14%
        \n Crianza: 14 meses en roble francés, 22% nuevo.
        \n - Notas de cata: expresión de frutas negras frescas con notas florales,
        \n  taninos suaves y finos, de carácter delicado y de gran equilibrio.
    </string>

    <string name="vivooMuertoElLimite2014">
        \n - Ubicación: Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Varietales: Malbec, Tempranilla y Syrah.
        \n Alcohol: 14.3%
        \n Crianza: 14 meses en roble francés, 20% nuevo.
        \n - Notas de cata: ¡Rico! Furta negra con notas aromáticas de pimienta
        \n  blanca, gran estructura de la tempranilla, toques salinos que se
        \n suman a taninos de grano rugoso y seco.
    </string>

    <string name="vivooMuertoElIndio2014">
        \n - Ubicación: Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Varietales: Malbec, Tempranilla y Cab. Sauvignon.
        \n Alcohol: 14.1%
        \n Crianza: 14 meses en roble francés, 20% nuevo.
        \n - Notas de cata: herbal, fresca, frutas rojas, buena estructura.
    </string>

    <string name="vivooMuertoElManzano2014">
        \n - Ubicación: Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Varietales: Malbec, Cabernet Franc, Petit Verdor.
        \n Alcohol: 14.1%
        \n Crianza: 14 meses en roble francés, 22% nuevo.
        \n - Notas de cata: aromas de frutas rojas en mermeladas conjugados
        \n  con notas florales. Gran concentración en boca acompañada y
        \n  con un carácter fresco y salino.
    </string>

    <string name="vivooMuertoLaverdad2014">
        \n - Ubicación: Tupungato, Valle de Uco, Mendoza.
        \n - Varietales: Malbec, Cabernet Franc.
        \n Alcohol: 14.8%
        \n Crianza: 12 meses en roble francés, 17% nuevo.
        \n - Notas de cata: Expresión floral que acompaña  la fruta roja
        \n  fresca, acidez marcada, final de textura filosa y marcada
        \n  mineralidad.
    </string>

    <string name="FincaLaEscuela2011">
        \n - Fina La Escuela está ubicada en Altamira, la premiere
        \n  zona para Mendoza hace lucir el valor excepcional y
        \n  perfil romable de Malbec.
        \n  Su nombre proviene de una escuela rural ubicada en la propiedad
        \n  TintoNegro activamente ayuda a la escuela a través de donaciones
        \n  y becas.
        \n  Posee 12 meses de añejamiento en roble francés 50% nuevo.
    </string>

    <string name="tintoNegroMalbec2012">

    </string>

    <string name="TintoNegroMendozaMalbec2015y2014750y1500">
        \n - Con uva cultivada en la primera Zona de Maipú y Luján
        \n  de Cuyo, el corte Mendoza hce lucir el valor del Malbec.
        \n  Esta acompañado por un suave añejamiento en roble que le
        \n  aporta un toque de complejidad adicional.
        \n  Posee 6 meses de añejamiento en roble francés, 10% nuevo.
    </string>

    <string name="TintoNegroSangiovese">
        \n - 770 mtrs. sobre el nivel del mar.
        \n  Crianza 6 meses en barrica de roble francés usado. Este
        \n  vino es tributo a los inmigrantes italianos que trajeron
        \n  consigo la cultura del vino.
        \n  Elaborado con la reina de los vinos toscanos, se expresa
        \n  con aromas de bosque, hierba, tierra húmeda. Al pasar por
        \n  boca deja un recuerdo de higos y hojas secas.
    </string>

    <string name="TintoNegroUcoValleyMalbec">
        \n - Hecho con uva del Valle de Uco, la más alta zona de Mendoza,
        \n  la más alta zona en Mendoza, este corte hace lucir el estilo
        \n  de Malbec de clima frío. Aromas intensos de flores, una
        \n  textura envolvente y un final fresco con buena acidez natural.
        \n - Malbec de clima frío
        \n - Posee 9 meses de añejamiento en roble francés, 10% nuevo.
    </string>

    <string name="TintoNegroUcoValleyFranc">
        \n - Sus viñedos son de los altos del valle de Uco. Este muestra
        \n  las caracteristicas de esta zona, sus condiciones le dan al
        \n  vino intensos aromas de hierbas y flores, sabor de mermelada
        \n  de frutas rojas, una rica textura y final con marcados tonos
        \n  minerales.
        \n - Posee 9 meses de añejamiento en roble francés, 5% nuevo.
    </string>


</resources>